[
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MWJkMTlkYzQtYWY1OS00YTYxLTgyNWItZGRmMjNjZmEzNzQ4",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:1bd19dc4-af59-4a61-825b-ddf23cfa3748",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Toget er dessverre innstilt mellom Gol stasjon og H\u00f8nefoss stasjon. Dette skyldes str\u00f8mproblemer. Bane NOR jobber med \u00e5 rette feilen."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The train is unfortunately cancelled between Gol stasjon and H\u00f8nefoss stasjon. This is due to power supply problems. Bane NOR is working to correct the issue."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T01:04:08.459+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T08:12:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T01:04:05+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Toget er dessverre innstilt mellom Gol stasjon og H\u00f8nefoss stasjon. Dette skyldes str\u00f8mproblemer. Bane NOR jobber med \u00e5 rette feilen.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The train is unfortunately cancelled between Gol stasjon and H\u00f8nefoss stasjon. This is due to power supply problems. Bane NOR is working to correct the issue.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjUwOTYx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:650961",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Linje 40 stopper ikke mellom Hoff og Smestad p\u00e5 grunn av stengt vei i forbindelse med veiarbeid ved Smedstaddammen. Hpl. Smestaddammen er flyttet til Monolitveien (ca 250m), hpl. Hoff terrasse er flyttet til Engebrets vei (ca 150m) og hpl. Jarlsborgveien blir ikke betjent."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Line 40 does not stop between Hoff and Smestad due to road works at Smestaddammen.  The stops Smestaddammen and Hoff terrasse have been moved, and the stop Jarlsborgveien is not served."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Arbeidet har forventet varighet p\u00e5 minst 6 m\u00e5neder.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Expected duration is approximately 6 months.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-11T13:52:35.367+01:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-08-31T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-02-12T04:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Linje 40 innstilt mellom Hoff og Smestad fra 12. februar og inntil videre.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 40 is diverted between Hoff and Smestad from 12 February until further notice.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": {
                    "name": "Jarlsborgveien",
                    "id": "NSR:StopPlace:6455"
                },
                "quay": null
            },
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDE5NTAy",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1019502",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-01-12T15:59:05.3+01:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2024-01-12T15:59:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplassene blir ikke betjent fra tirsdag 16.januar. Benytt holdeplassene p\u00e5 Songdalsvegen.",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:108394",
                    "name": "Hortemo nedre"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:108395",
                    "name": "Grakleivvegen"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:108396",
                    "name": "Hortemo kolonial"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjU5MzIx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:659321",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Dette skyldes arbeider p\u00e5 bryggen."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "This is due to works on the quay."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T11:20:30.368+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-03-22T06:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "B\u00e5t B21: Ommen brygge betjenes ikke f\u00f8r 19. april",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Boat B21: Not stopping at Ommen brygge until April 19",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:3821",
                    "name": "Son - Aker brygge",
                    "publicCode": "B21"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDE1MTQz",
        "severity": "slight",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1015143",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Forsinkelser kan oppst\u00e5 p\u00e5 linje 170 grunnet vegarbeid flere steder langs rv. 9"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-01-26T10:30:03.48+01:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2022-12-19T11:25:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Vegarbeid rv. 9",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "AKT:Line:170",
                    "name": "Kristiansand-Evje-Haukeli",
                    "publicCode": "170"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNPRjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NzQ0",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SOF:SituationNumber:744",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "K\u00f8yrer ikkje til Sogndal kai pga. endra k\u00f8yrem\u00f8nster. Overgang til L810 avg. kl. 07.00 til Leikanger kai for korrespondanse med ekspressb\u00e5t. "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-01-18T16:18:56.274+01:00",
        "participant": "SOF",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2023-01-18T16:18:56+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Endra tras\u00e9 p\u00e5 avgang kl. 06.38 fr\u00e5 Mannheller",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "SOF:Line:2720_69",
                    "name": "Sogndal-Mannheller",
                    "publicCode": "800"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6M2ZlMjhiNDYtNDk4Ni00MGY2LTg4YTUtNDc4OTY2M2I1MmVm",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:3fe28b46-4986-40f6-88a5-4789663b52ef",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 5 i stedet for 10 vogner mellom Kongsberg stasjon og Eidsvoll stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The train is running with 5 of 10 coaches between Kongsberg stasjon and Eidsvoll stasjon. It will therefore be more crowded than usual."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T01:24:25.47+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T10:29:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T01:24:22+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 5 i stedet for 10 vogner mellom Kongsberg stasjon og Eidsvoll stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The train is running with 5 of 10 coaches between Kongsberg stasjon and Eidsvoll stasjon. It will therefore be more crowded than usual.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjU2Mjg0",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:656284",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Grefsenplat\u00e5et i retning mot sentrum er flyttet cirka 50 meter mot Storo."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Grefsenplat\u00e5et towards Storo is moved approximately 50 metres towards Storo."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Avviket skyldes gravearbeid.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "This is due to excavation work.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-29T15:07:17.843+01:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-24T02:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-03-05T04:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplass Grefsenplat\u00e5et flyttet 50 meter",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Tram stop Grefsenplat\u00e5et moved 50 metres",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:11198",
                    "name": "Grefsenplat\u00e5et"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6OTY",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VKT:SituationNumber:96",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Bussene vil kj\u00f8re via Lahelleveien og Vokterveien begge retninger. "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-06-13T14:46:58.999+02:00",
        "participant": "VKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2023-06-13T08:46:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Gjekstadveien stenges pga. veiarbeid. Dette f\u00f8rer til at bussene ikke kan betjene holdeplassene Gjekstad og Gjekstadveien fra og med 13. juni 23.   ",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": {
                    "name": "Gjekstadveien",
                    "id": "NSR:StopPlace:19289"
                },
                "quay": null
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": {
                    "name": "Gjekstad",
                    "id": "NSR:StopPlace:19283"
                },
                "quay": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTcxMTI2",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1171126",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Pga. Bergen City Marathon er fleire gater i sentrum stengd. Meir info p\u00e5 skyss.no\/BCM"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T18:20:12.1+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T16:30:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T11:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Omk\u00f8yring pga. stengd veg",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTcxMTIy",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1171122",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Pga. Bergen City Marathon er fleire gater i sentrum stengd. Meir info p\u00e5 skyss.no\/BCM"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T18:16:59.98+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T16:30:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Omk\u00f8yring Fl\u00f8yfjellstunnelen til kl. 16.00",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTcxMTM0",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1171134",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Pga. Bergen City Marathon er fleire gater i sentrum stengd. Meir info p\u00e5 skyss.no\/BCM."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T18:28:16.51+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T11:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Omk\u00f8yring pga. stengd veg",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTcxMTM4",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1171138",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Pga. Bergen City Marathon er fleire gater i sentrum stengd. Meir info p\u00e5 skyss.no\/BCM. "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T18:28:34.27+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T16:30:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Omk\u00f8yring pga. stengd veg",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYxNjYw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:661660",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Bussene vil stoppe foran BI p\u00e5 motsatt side av linje 37. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The buses will stop infront of BI opposite of where line 37 stops. "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Holdeplassen Tamburveien og holdeplassene Nydalen T i Sandakerveien blir ikke betjent av linje 56, 56B og 58. Skyldes anleggsarbeider ved Tamburveien",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The stops Tamburveien and Nydalen T in Sandakerveien wont be serviced by 56, 56B and 58. This is due to work on infrastructure. ",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-16T12:21:36.266+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-25T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-15T12:46:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplass for linje 56, 56B og 58 er flyttet",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The stop for line 56, 56B and 58 has been moved",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYxNjYz",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:661663",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Linje 56, 56B og 58 stopper ikke i Tamburveien inntil videre. Nydalen T blir n\u00e6rmeste holdeplass."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Bus lines 56, 56B and 58 does not stop at Tamburveien until further notice. Nydalen T is the closest bus stop."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Avviket skyldes anleggsarbeid.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "This is due to construction work.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-16T12:22:46.299+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-26T02:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-15T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplass ikke betjent",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Bus stop not served",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTcxMTE4",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1171118",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Pga. Bergen City Marathon er fleire gater i sentrum stengd. Meir info p\u00e5 skyss.no\/BCM"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T18:16:31.6+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T11:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Omk\u00f8yring pga. stengd veg",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NDg3MDQ2NTEtNGRlMS00MzYyLTkwZDUtNTAwN2UyZjhjNGM5",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:48704651-4de1-4362-90d5-5007e2f8c4c9",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 5 i stedet for 10 vogner mellom Eidsvoll stasjon og Skien stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The train is running with 5 of 10 coaches between Eidsvoll stasjon and Skien stasjon. It will therefore be more crowded than usual."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T02:55:47.094+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T11:53:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T02:55:43+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 5 i stedet for 10 vogner mellom Eidsvoll stasjon og Skien stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The train is running with 5 of 10 coaches between Eidsvoll stasjon and Skien stasjon. It will therefore be more crowded than usual.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTcxMTYy",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1171162",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Pga. Bergen City Marathon er fleire gater i sentrum stengd. Meir info p\u00e5 skyss.no\/BCM."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T18:40:42.12+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T16:30:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Omk\u00f8yring pga. stengd veg",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTcxMTY2",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1171166",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Pga. Bergen City Marathon er fleire gater i sentrum stengd. Meir info p\u00e5 skyss.no\/BCM."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T18:41:36.85+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T16:30:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Omk\u00f8yring pga. stengd veg",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTcxMTc4",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1171178",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Pga. Bergen City Marathon er fleire gater i sentrum stengd. Meir info p\u00e5 skyss.no\/BCM"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T18:49:02.75+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T11:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Omk\u00f8yring pga. stengd veg",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTcxMTcw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1171170",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Pga. Bergen City Marathon er fleire gater i sentrum stengd. Meir info p\u00e5 skyss.no\/BCM."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T18:44:07.71+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T15:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Innstilt til kl. 14.30 pga. stengd veg",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTcxMTc0",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1171174",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Pga. Bergen City Marathon er fleire gater i sentrum stengd. Meir info p\u00e5 skyss.no\/BCM."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T18:46:23.39+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T16:30:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Omk\u00f8yring pga. stengd veg",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok1PUjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6OTA3NjkxNTAwMDAxOTU0OQ",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "MOR:SituationNumber:9076915000019549",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Innstilt mellom Krsund Trafikkterminal og Atlant.havstunnelen pga beredskaps\u00f8velse. Kj\u00f8rer som normalt fom Atlanterhavstunnelen og resten av ruten."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T15:51:59.583+02:00",
        "participant": "MOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T21:49:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-17T15:51:59+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Innstilt mellom Krsund Trafikkterminal og Atlant.havstunnelen pga beredskaps\u00f8velse. Kj\u00f8rer som normalt fom Atlanterhavstunnelen og resten av ruten.",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6ZXQtdmVoaWNsZS1iMzdlYTg5MC04ZGNmLTQ2NTUtOTY1MS02MjIxYjIyNDRjMzctMjIwOC0yMDI0LTA0LTE4LTA",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:et-vehicle-b37ea890-8dcf-4655-9651-6221b2244c37-2208-2024-04-18-0",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Vy kj\u00f8rer maxitaxi p\u00e5 strekningen"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T05:18:13.411+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T08:04:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T03:47:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Vy kj\u00f8rer maxitaxi p\u00e5 strekningen",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok1PUjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6OTA3NjkxNTAwMDAxOTU0Mg",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "MOR:SituationNumber:9076915000019542",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Innstilt - omk\u00f8yring Larsnes-\u00c5ram"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T12:39:16.22+02:00",
        "participant": "MOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T23:50:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T05:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Innstilt - omk\u00f8yring Larsnes-\u00c5ram",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "MOR:Line:1067",
                    "name": "Koparneset-\u00c5rvika",
                    "publicCode": "1067"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTcxMTQ2",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1171146",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Pga. Bergen City Marathon er fleire gater i sentrum stengd. Meir info p\u00e5 skyss.no\/BCM."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T18:32:43.54+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T16:30:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Omk\u00f8yring pga. stengd veg",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok1PUjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6OTA3NjkxNTAwMDAxOTU1MQ",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "MOR:SituationNumber:9076915000019551",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Bussbytte v\/Atlanterhavstunnelen, videre til Krsund"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T16:04:14.143+02:00",
        "participant": "MOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T21:02:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T08:02:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Bussbytte v\/Atlanterhavstunnelen, videre til Krsund",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTcxMTQy",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1171142",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Pga. Bergen City Marathon er fleire gater i sentrum stengd. Meir info p\u00e5 skyss.no\/BCM."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T18:30:21.65+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T16:30:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T11:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Omk\u00f8yring pga. stengd veg",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTcxMTUw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1171150",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Pga. Bergen City Marathon er fleire gater i sentrum stengd. Meir info p\u00e5 skyss.no\/BCM."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T18:34:26.88+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T11:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Omk\u00f8yring pga. stengd veg",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTcxMTU0",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1171154",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Pga. Bergen City Marathon er fleire gater i sentrum stengd. Meir info p\u00e5 skyss.no\/BCM."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T18:36:02.01+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T16:30:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T11:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Omk\u00f8yring pga. stengd veg",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok1PUjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6OTA3NjkxNTAwMDAxOTUyMw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "MOR:SituationNumber:9076915000019523",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Innstilt - omk\u00f8yring Larsnes-\u00c5ram"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-16T10:39:47.987+02:00",
        "participant": "MOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T23:53:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T23:26:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Innstilt - omk\u00f8yring Larsnes-\u00c5ram",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "MOR:Line:1067",
                    "name": "Koparneset-\u00c5rvika",
                    "publicCode": "1067"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6Mzc5ZDA5NDItM2M3Mi00MmMzLWJlZmQtZjg2OWE4ZWI1NzRj",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:379d0942-3c72-42c3-befd-f869a8eb574c",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Toget er dessverre innstilt mellom Spikkestad stasjon og Asker stasjon. Dette skyldes at vi venter p\u00e5 personell."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The train is unfortunately cancelled between Spikkestad stasjon and Asker stasjon. This is because we are waiting for personnel."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T04:52:45.834+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T07:40:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T05:11:34+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Toget er dessverre innstilt mellom Spikkestad stasjon og Asker stasjon. Dette skyldes at vi venter p\u00e5 personell.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The train is unfortunately cancelled between Spikkestad stasjon and Asker stasjon. This is because we are waiting for personnel.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYyMTQ1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:662145",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Linje 21 stopper ikke mellom Tjuvholmen og Riddervolds plass p\u00e5 grunn av et idrettsarrangement, som f\u00f8rer til stengte gater og mye folk."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Line 21 does not stop between Tjuvholmen and Riddervolds plass"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "F\u00f8lgende stoppesteder blir ikke betjent: Tjuvholmen, Observatoriegata og Solli. Midlertidig endeholdeplass blir i Camilla Collets vei f\u00f8r Riddervolds gate. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 21 will not stop at: Tjuvholmen, Observatoriegata and Solli. The temporary end stop will be in Camilla Collets vei before Riddervolds gate.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-15T08:20:13.575+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T18:30:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T13:30:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Linje 21 innstilt mellom Tjuvholmen og Riddervolds plass.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 21 is diverted between Tjuvholmen and Riddervolds plass.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTcxMTkw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1171190",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Pga. Bergen City Marathon er fleire gater i sentrum stengd. Meir info p\u00e5 skyss.no\/BCM."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T18:56:07.66+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T11:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Omk\u00f8yring pga. stengd veg",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkdDTzpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NC0wLTk4MC0yODI4MS0xXzRfTlNSOlF1YXk6NzkzODAy",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "GCO:SituationNumber:4-0-980-28281-1_4_NSR:Quay:793802",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Innstilt grunnet manglende bestilling"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T00:00:45.841+02:00",
        "participant": "ATB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T00:55:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T16:10:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Innstilt stopp",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTcxMTgy",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1171182",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Pga. Bergen City Marathon er fleire gater i sentrum stengd. Meir info p\u00e5 skyss.no\/BCM."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T18:51:11.81+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T16:30:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Omk\u00f8yring pga. stengd veg",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTcxMTg2",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1171186",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Pga. Bergen City Marathon er fleire gater i sentrum stengd. Meir info p\u00e5 skyss.no\/BCM."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T18:53:50.53+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T16:30:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Omk\u00f8yring pga. stengd veg",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTcxMTk0",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1171194",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Pga. Bergen City Marathon er fleire gater i sentrum stengd. Meir info p\u00e5 skyss.no\/BCM."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T18:57:50.3+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T16:30:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T11:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Omk\u00f8yring pga. stengd veg",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTcxMTk4",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1171198",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Pga. Bergen City Marathon er fleire gater i sentrum stengd. Meir info p\u00e5 skyss.no\/BCM."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T19:00:25.75+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T16:30:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Omk\u00f8yring pga. stengd veg",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OklOTjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTExMA",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "INN:SituationNumber:1110",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-10-23T10:14:01.596+02:00",
        "participant": "INN",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-07-31T23:55:00+02:00",
            "startTime": "2023-10-23T10:14:01+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplassene flyttes ca 100 meter retning Moelv stasjon og til nedenfor krysset Jensstuvegen\/Storgata retning Lillehammer.",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": {
                    "name": "Ringsaker sykehjem",
                    "id": "NSR:StopPlace:9901"
                },
                "quay": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYyMTcx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:662171",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Linje 70 stopper ikke mellom Jernbanetorget og Nationaltheatret p\u00e5 grunn av et idrettsarrangement, som f\u00f8rer til stengte gater og mye folk."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Line 70 does not stop between Jernbanetorget and Nationaltheatret"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "F\u00f8lgende stoppesteder blir ikke betjent: Kvadraturen, Wessels plass og Nationaltheatret.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 70 will not stop at: Kvadraturen, Wessels plass and Nationaltheatret.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-15T08:59:00.524+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T18:30:34+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T13:55:34+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Linje 70 innstilt mellom Jernbanetorget og Nationaltheatret.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 70 is diverted between Jernbanetorget and Nationaltheatret.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYyMTcy",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:662172",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Linje 81 stopper ikke mellom Jernbanetorget og Filipstadveien p\u00e5 grunn av et idrettsarrangement, som f\u00f8rer til stengte gater og mye folk."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Line 81 does not stop between Jernbanetorget and Filipstadveien"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "F\u00f8lgende stoppesteder blir ikke betjent: Kvadraturen, Wessels plass, Nationaltheatret, Dokkveien, Vika atrium og Filipstadveien.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 81 will not stop at: Kvadraturen, Wessels plass, Nationaltheatret, Dokkveien, Vika atrium and Filipstadveien.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-15T09:01:46.316+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T18:42:01+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T12:55:01+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Linje 81 innstilt mellom Jernbanetorget og Filipstadveien.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 81 is diverted between Jernbanetorget and Filipstadveien.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYyMTc0",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:662174",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Linje 150, 160 og 250 er innstilt mellom Sj\u00f8lyst og Oslo Bussterminal. Dette skyldes et idrettsarrangement. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Lines 150, 160 and 250 are canceled between Sj\u00f8lyst and Oslo Bussterminal. "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Betjener ikke holdeplassene: Vika Atrium, Nationaltheatret, St. Olavs plass og Hammersborggata. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Following stops are not served: Vika Atrium, Nationaltheatret, St. Olavs plass and Hammersborggata.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-15T09:07:38.839+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T18:30:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T14:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Linje 150, 160 og 250 er delvis innstilt",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Lines 150, 160 and 250 are partially cancelled",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OklOTjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTEwOA",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "INN:SituationNumber:1108",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Gjelder kun i retning Brumunddal sentrum"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-10-19T13:08:58.977+02:00",
        "participant": "INN",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2023-10-19T01:08:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplassen er midlertidig flyttet ca. 50 meter mot Sveum",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": {
                    "name": "Lillevegen",
                    "id": "NSR:StopPlace:10495"
                },
                "quay": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYyMTg5",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:662189",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Det kj\u00f8res buss for trikk 19B mellom Welhavens gate og Majorstuen. Merk at bussene har begrenset kapasitet for barnevogner og rullestoler."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Tram replacement service 19B between Welhavens gate and Majorstuen. Please note that the buses do not have capacity for baby carriages or wheel chairs."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Skyldes arbeid p\u00e5 sporveksel i Bogstadveien",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Due to work on infrastructure",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-15T15:51:43.811+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-22T02:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-15T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Linje 19 avsluttes i Welhavens gate ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 19 terminates in Welhavens gate ",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYyMTg4",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:662188",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Reisende til Majorstuen kan benytte trikkens linje 12.  Bogstadveien, Rosenborg, Briskeby, Riddervolds plass og Inkognitogata blir ikke betjent. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Travelers to Majorstuen may use line 12 from Solli. Bogstadveien, Rosenborg, Briskeby, Riddervolds plass og Inkognitogata will not be serviced. "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Skyldes arbeid p\u00e5 veksel i bogstadveien",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Due to work on infrastructure",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-15T15:15:40.018+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-22T02:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-15T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Linje 11 avsluttes p\u00e5 Solli ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 11 terminates at Solli ",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDIxMDQw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1021040",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Innstilt mandag pga endret skoledag"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-15T11:53:16.8+02:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-13T16:51:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-15T11:52:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Innstilt",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYyMTUx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:662151",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Linje 30 stopper ikke mellom Jernbanetorget og Karenslyst all\u00e9 i retning Huk p\u00e5 grunn av en demontrasjon med mye folk, som f\u00f8rer til stengte gater."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Line 30 does not stop between Jernbanetorget and Karenslyst all\u00e9 in the direction of  Huk"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "F\u00f8lgende stoppesteder blir ikke betjent: Kvadraturen, Wessels plass, Nationaltheatret, Solli, Frogner kirke og Olav Kyrres plass.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 30 will not stop at: Kvadraturen, Wessels plass, Nationaltheatret, Solli, Frogner kirke and Olav Kyrres plass.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-15T08:31:45.36+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T18:30:46+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T13:40:46+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Linje 30 mot Huk er innstilt mellom Jernbanetorget og Karenslyst all\u00e9.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 30 towards Huk is diverted between Jernbanetorget and Karenslyst all\u00e9.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NTk3NDIw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:597420",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Benytt andre holdeplasser for av- og p\u00e5stigning. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Use other stops for boarding and alighting."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Gjelder i begge retninger. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Applies in both directions.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2023-09-29T14:34:08.534+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-09-30T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2023-07-17T10:16:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplassene Tinghuset, Stortorvet, Lakkegata skole og Ekebergparken egner seg ikke for rullestolbrukere. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The stops Tinghuset, Stortorvet, Lakkegata skole, and Ekebergparken are not suitable for wheelchair users ",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDIxMDU5",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1021059",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T13:25:22.42+02:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-17T01:50:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-17T10:16:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Omkj\u00f8ring linje 13 grunnet veistengning. Holdeplasser i St. Olavs vei og Lund kirke blir ikke betjente. Linje 13 kj\u00f8rer direkte fra Konsg\u00e5rd all\u00e9 via \u00d8sterveien til Lund torv.",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYyMTYw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:662160",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Linje 30 stopper ikke mellom Kongsg\u00e5rden og Hausmanns bru i retning Tamburveien p\u00e5 grunn av et idrettsarrangement. Linje 30 vil betjene holdeplass Bj\u00f8rvika og midlertidig holdeplass i Dronning Blancas vei. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Line 30 does not stop between Kongsg\u00e5rden and Hausmanns bru in the direction of  Tamburveien"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "F\u00f8lgende stoppesteder blir ikke betjent: Karenslyst all\u00e9, Olav Kyrres plass, Frogner kirke, Solli, Nationaltheatret, Wessels plass, Kvadraturen og Jernbanetorget. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 30 will not stop at: Karenslyst all\u00e9, Olav Kyrres plass, Frogner kirke, Solli, Nationaltheatret, Wessels plass, Kvadraturen and Jernbanetorget.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-15T08:46:20.981+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T18:30:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T13:40:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Linje 30 mot Tamburveien er innstilt mellom Kongsg\u00e5rden og Hausmanns bru.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 30 towards Tamburveien is diverted between Kongsg\u00e5rden and Hausmanns bru.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYyMTY3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:662167",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Linje 31 stopper ikke mellom Jernbanetorget og Sk\u00f8yen stasjon i retning Fornebu vest p\u00e5 grunn av et idrettsarrangement, som f\u00f8rer til stengte gater og mye folk."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Line 31 does not stop between Jernbanetorget and Sk\u00f8yen stasjon in the direction of  Fornebu vest"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "F\u00f8lgende stoppesteder blir ikke betjent: Kvadraturen, Wessels plass, Nationaltheatret, Solli, Frogner kirke, Olav Kyrres plass og Thune.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 31 will not stop at: Kvadraturen, Wessels plass, Nationaltheatret, Solli, Frogner kirke, Olav Kyrres plass and Thune.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-15T08:52:28.561+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T18:30:26+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T13:35:26+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Linje 31 mot Fornebu vest er innstilt mellom Jernbanetorget og Sk\u00f8yen stasjon.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 31 towards Fornebu vest is diverted between Jernbanetorget and Sk\u00f8yen stasjon.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYyMTY0",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:662164",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Det kj\u00f8res buss for trikk p\u00e5 linje 19 mellom Majorstuen og Welhavens gate. Vennligst merk at bussene har begrensede muligheter for barnevogn og rullestol."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Tram 19 is replaced by bus between Majorstuen and Welhavens gate. Please note that the buses do not have capacity for baby carriages or wheel chairs."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Dette skyldes bytte av sporveksel p\u00e5 linjen.",
                "language": "no"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-15T15:51:32.785+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-22T02:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-15T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Trikk 19: Buss for Trikk",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Tram 19: Bus for tram service ",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:3019",
                    "name": "Buss for linje 19",
                    "publicCode": "19B"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYyMTk5",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:662199",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Bj\u00f8rvika \u00f8stg\u00e5ende\/utg\u00e5ende betjenes ikke av linje 505 mellom klokken 09.30 - 13.30."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Bj\u00f8rvika eastbound is not served by line 505 at 09.30 - 13.30."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Dette gjelder alle dager Tusenfryd er \u00e5pent til og med oktober.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "This applies to all days Tusenfryd is open until October.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-15T11:56:34.271+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-10-27T18:00:00+01:00",
            "startTime": "2024-04-27T06:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Linje 505 betjener ikke Bj\u00f8rvika",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The bus stop Bj\u00f8rvika is not served",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6ZGU2MzRmMjQtYWI4Zi00ZThiLTg1MTMtMWQ4YTQxYTg1MjRi",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:de634f24-ab8f-4e8b-8513-1d8a41a8524b",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 3 i stedet for 6 vogner mellom Ski stasjon og H\u00f8vik stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The train is running with 3 of 6 coaches between Ski stasjon and H\u00f8vik stasjon. It will therefore be more crowded than usual."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T01:34:13.025+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T10:33:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T01:34:10+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 3 i stedet for 6 vogner mellom Ski stasjon og H\u00f8vik stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The train is running with 3 of 6 coaches between Ski stasjon and H\u00f8vik stasjon. It will therefore be more crowded than usual.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTY5NTAx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1169501",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Haldeplass Leknes blir nedlagd fr\u00e5 12. august. Alternativ haldeplass er Leknes aust.  "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-25T12:05:28.96+01:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-08-12T07:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-08-05T07:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Haldeplass Leknes nedlagd fr\u00e5 12. august",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:57071",
                    "name": "Leknes"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlRSTzpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDM2ODk1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "TRO:SituationNumber:TX1036895",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-01-30T12:27:06.86+01:00",
        "participant": "TRO",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2024-01-30T12:26:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplass stengt pga. veiarbeid. Midlertidig holdeplass B\u00e5tsmannvegen.",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlRSTzpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDM4NjUx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "TRO:SituationNumber:TX1038651",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-12T13:32:11.33+02:00",
        "participant": "TRO",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-09T14:10:00+02:00",
            "startTime": "2024-02-08T14:06:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Betjenes av minibuss kun for skoleelever.",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNPRjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6ODY4",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SOF:SituationNumber:868",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-04-11T15:53:54.502+02:00",
        "participant": "SOF",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2023-04-11T15:53:54+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Haldeplass Langebruvegen stengd pga. vegarbdeid",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": {
                    "name": "Langebruvegen",
                    "id": "NSR:StopPlace:34041"
                },
                "quay": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDE1MDM3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1015037",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Avgangen m\u00e5 bestilles ved \u00e5 ringe tlf. 41 45 41 45 senest fire timer f\u00f8r avgang"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-01-11T09:35:45.67+01:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2023-01-11T09:30:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Bestillingsavgang",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:44217",
                    "name": "Gjeving brygge"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:39114",
                    "name": "Lyng\u00f8r Holmbrygga"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:42006",
                    "name": "Lyng\u00f8r Kommunalen"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlRSTzpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDM4NjQ4",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "TRO:SituationNumber:TX1038648",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-12T13:27:56.62+02:00",
        "participant": "TRO",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-14T23:45:00+02:00",
            "startTime": "2024-02-08T15:08:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Kj\u00f8rer E8 grunnet veiarbeid p\u00e5 Sollig\u00e5rden.",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MzEyMzliOWItMzdkZC00N2NlLWFkMjQtZTFjMzVjY2E3MzBm",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:31239b9b-37dd-47ce-ad24-e1c35cca730f",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 3 i stedet for 6 vogner mellom H\u00f8vik stasjon og Ski stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The train is running with 3 of 6 coaches between H\u00f8vik stasjon and Ski stasjon. It will therefore be more crowded than usual."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T01:34:29.81+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T11:51:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T01:34:26+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 3 i stedet for 6 vogner mellom H\u00f8vik stasjon og Ski stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The train is running with 3 of 6 coaches between H\u00f8vik stasjon and Ski stasjon. It will therefore be more crowded than usual.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjA2NzE3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:606717",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Grunnet veiarbeid er det ikke mulig \u00e5 betjene holdeplassen Stordamveien."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The bus stop Stordamveien is not served due to road works ."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Reisende med linje 58, 76 og 79: N\u00e6rmeste holdeplass er Trasoppveien.                                        Reisende med linje 69: N\u00e6rmeste holdeplass er Tveita. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Travelers on lines 58, 76 and 79: The nearest stop is Trasoppveien. Travelers on line 69: The nearest stop is Tveita. ",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-09T11:03:27.878+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-10T02:00:00+02:00",
            "startTime": "2023-10-16T00:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplass Stordamveien blir ikke betjent",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Stordamveien bus stop is not served",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTcxMDA2",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1171006",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "F\u00f8lgande avgangar k\u00f8yrer via Tir\u00e5stunnelen og Mjeldalen til\/fr\u00e5 Haus m\u00e5ndag-onsdag, 22.-24. april p\u00e5 grunn av vegarbeid:Fr\u00e5 Arna terminal kl. 10.18 til Lonev\u00e5g.Fr\u00e5 Lonev\u00e5g kl. 10.54 til Arna terminal.Fr\u00e5 Arna terminal kl. 11.44 til Hatland skulesenter.Fr\u00e5 Arna terminal kl. 12.18 til Haus terminal. K\u00f8yrer fr\u00e5 Kvisti via Tir\u00e5stunnelen til Haus terminal.F\u00f8lgande haldeplassar blir ikkje bruk: Kvisti, Vikne s\u00f8r, Vikne nord, Leikneset s\u00f8r, Leikneset midtre, Leikneset nord, Haus kai, \u00c5sheimsveien, Haus terminal, Mjeldalen nedre, Mjeldalen, Mjeldalen ungdomshus, Mjeldalen \u00f8vre. Sj\u00e5 kart p\u00e5 skyss.no\/avvik."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-16T16:39:06.86+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-24T14:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-22T09:30:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Omk\u00f8yring 22.-24. april pga. vegarbeid",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MWUwOGIxYTEtYjY5MC00OTkzLWJhNDQtZjE2ZTk2MWM5ZWNi",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:1e08b1a1-b690-4993-ba44-f16e961c9ecb",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 5 i stedet for 10 vogner mellom Kongsberg stasjon og Eidsvoll stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The train is running with 5 of 10 coaches between Kongsberg stasjon and Eidsvoll stasjon. It will therefore be more crowded than usual."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T05:57:22.692+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T09:29:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T05:57:19+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 5 i stedet for 10 vogner mellom Kongsberg stasjon og Eidsvoll stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The train is running with 5 of 10 coaches between Kongsberg stasjon and Eidsvoll stasjon. It will therefore be more crowded than usual.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkdDTzpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6Mi0wLTE5NS0zMTI5OS0wXzRfTlNSOlF1YXk6OTU3OTgw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "GCO:SituationNumber:2-0-195-31299-0_4_NSR:Quay:957980",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Innstilt grunnet manglende bestilling"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T00:00:45.827+02:00",
        "participant": "TRO",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T13:15:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T06:45:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Innstilt stopp",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6ZGY1NWUzYTctZmE3Mi00YzhjLTgxYTUtMThiY2Q2MmIzYzZk",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:df55e3a7-fa72-4c8c-81a5-18bcd62b3c6d",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Vi arbeider med en l\u00f8sning for alternativ transport."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "We are working to provide alternative transportation."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T12:24:58.445+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T00:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-17T12:24:58+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Vi arbeider med en l\u00f8sning for alternativ transport.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "We are working to provide alternative transportation.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlRSTzpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDM4Njc5",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "TRO:SituationNumber:TX1038679",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-16T13:54:09.92+02:00",
        "participant": "TRO",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T03:14:00+02:00",
            "startTime": "2024-03-12T02:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Bussterminal stengt. Gamle Prostneset midlertidig holdeplass.Bus terminal closed. Follow signage to temporary bus terminal.",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:101988",
                    "name": "Troms\u00f8 Prostneset"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:101987",
                    "name": "Troms\u00f8 Prostneset"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:101986",
                    "name": "Troms\u00f8 Prostneset"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:101985",
                    "name": "Troms\u00f8 Prostneset"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:101984",
                    "name": "Troms\u00f8 Prostneset"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:101983",
                    "name": "Troms\u00f8 Prostneset"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:101982",
                    "name": "Troms\u00f8 Prostneset"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:88852",
                    "name": "Troms\u00f8 Prostneset"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkdDTzpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NC0wLTk4MC0yODI4MS0xXzRfTlNSOlF1YXk6NzkzNzUx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "GCO:SituationNumber:4-0-980-28281-1_4_NSR:Quay:793751",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Innstilt grunnet manglende bestilling"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T00:00:45.841+02:00",
        "participant": "ATB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T00:55:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T16:10:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Innstilt stopp",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTk2YmU4ODMtMzllNi00OWQ3LWJlOTYtOTgxNzhjZjNmYWYz",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:196be883-39e6-49d7-be96-98178cf3faf3",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 5 i stedet for 10 vogner mellom Moss stasjon og H\u00f8vik stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The train is running with 5 of 10 coaches between Moss stasjon and H\u00f8vik stasjon. It will therefore be more crowded than usual."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T01:37:45.358+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T08:52:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T01:37:41+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 5 i stedet for 10 vogner mellom Moss stasjon og H\u00f8vik stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The train is running with 5 of 10 coaches between Moss stasjon and H\u00f8vik stasjon. It will therefore be more crowded than usual.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNPRjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6ODM3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SOF:SituationNumber:837",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Bussane k\u00f8yrer Storehagen bru til F\u00f8rde rutebilstasjon."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-02-27T13:09:49.829+01:00",
        "participant": "SOF",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2023-02-27T13:09:49+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Haldeplass ikkje i bruk pga. vegarbeid.",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": {
                    "name": "F\u00f8rde hotell",
                    "id": "NSR:StopPlace:36031"
                },
                "quay": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYwMjIx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:660221",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Flere linjer i Vestby f\u00e5r endrede rutetider og kj\u00f8rem\u00f8nstre fra 15.04.2024 grunnet arbeid p\u00e5 jernbanen."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Several bus lines in Vestby will have changed timetables and driving patterns from 15.04.2024."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Benytt reiseplanlegger i Ruter app, eller p\u00e5 ruter.no for mer informasjon.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Use the travel planner in Ruter app or ruter.no for more information",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-02T12:28:12.389+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-30T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-15T00:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Ruteendringer fra 15.04.2024 ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Changed timetable from 15.04.2024",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:530",
                    "name": "Pepperstad - Vestby stasjon",
                    "publicCode": "530"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:3545",
                    "name": "Son mot klokka",
                    "publicCode": "545B"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:2545",
                    "name": "Son med klokka",
                    "publicCode": "545A"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:533",
                    "name": "Randem - Vestby stasjon",
                    "publicCode": "533"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:540",
                    "name": "Moss - Son - Vestby stasjon",
                    "publicCode": "540"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjU5Mjk4",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:659298",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Holdeplassen St.Hanshaugen retning Nydalen er flytte 90 meter frem."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The St. Hanshaugen bus stop towards Nydalen has been moved forward by 90 meters."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Avviket skyldes veiarbeid.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The deviation is due to roadworks.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-21T08:04:08.163+01:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-10-01T02:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-02T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplassen flyttet 90 meter",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The bus stop moved 90 meters",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6YTFlOTFjNjYtYzdmMS00ZWViLTljMzctNjU2MTIwNGRmYTM0",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:a1e91c66-c7f1-4eeb-9c37-6561204dfa34",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Ta neste tog mellom Sagdalen og Oslo S."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Please use the next train between Sagdalen and Oslo S."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T16:57:29.839+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T00:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-17T16:57:29+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Ta neste tog.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Please use the next train.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OklOTjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTA4OQ",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "INN:SituationNumber:1089",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-10-11T11:41:49.756+02:00",
        "participant": "INN",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-26T23:55:00+02:00",
            "startTime": "2023-10-11T11:41:49+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplassen er stengt inntil videre",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": {
                    "name": "Melkevegen Gr\u00f8nland",
                    "id": "NSR:StopPlace:10950"
                },
                "quay": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjA1NDg0",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:605484",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Bussen kj\u00f8rer direkte mellom Nordeng og Granheimtunet. Holdeplassene Gamle Kongevei, Nyg\u00e5rd og Nyg\u00e5rds\u00e5sen blir ikke betjent. Reisende som normalt benytter Gamle Kongevei henvises til Nordeng. Reisende som normalt benytter Nyg\u00e5rd og Nyg\u00e5rds\u00e5sen henvises til Granheimtunet eller linje 521."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The bus runs directly between Nordeng and Granheimtunet. The stops Gamle Kongevei, Nyg\u00e5rd and Nyg\u00e5rds\u00e5sen are not serviced. Travelers who normally use Gamle Kongevei are referred to Nordeng. Travelers who normally use Nyg\u00e5rd and Nyg\u00e5rds\u00e5sen are referred to Granheimtunet or line 521."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Dette skyldes at Nyg\u00e5rdsveien er stengt for trafikk i forbindelse med bygging av nytt vann- og avl\u00f8psnett.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "This is due to Nyg\u00e5rdsveien being closed to traffic in connection with the construction of a new water and drainage network.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-12T14:27:12.37+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2025-12-31T23:59:00+01:00",
            "startTime": "2023-10-02T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Linje 520 har omkj\u00f8ring",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 520 has a detour",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjA1NDg3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:605487",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Bussen kj\u00f8rer om Nordbyveien og betjener holdeplassene Nyg\u00e5rds\u00e5sen og Nyg\u00e5rd. Reisende som normalt benytter linje 520 fra disse holdeplassene kan n\u00e5 benytte linje 521. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The bus uses Nordbyveien and serves the stops Nyg\u00e5rds\u00e5sen and Nyg\u00e5rd. Travelers who normally use line 520 from these stops can now use line 521. The bus uses a temporary turning point at the intersection Nyg\u00e5rdsveien, Nordbyveien"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Bussen snur p\u00e5 midlertidig snuplass i krysset Nyg\u00e5rdsveien, Nordbyveien ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The bus uses a temporary turning point at the intersection Nyg\u00e5rdsveien, Nordbyveien",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-12T14:26:38.755+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-12-31T23:59:00+01:00",
            "startTime": "2023-10-02T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Linje 521 har omkj\u00f8ring",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 521 has a detour",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:521",
                    "name": "TusenFryd - Ski stasjon",
                    "publicCode": "521"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYwMjkx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:660291",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Reisende kan benytte holdeplassen Greverud skole. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Customers can use the stop Greverud skole. "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Dette skyldes veiarbeid. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "This is due to roadworks.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-02T11:57:16.215+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-31T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-04T03:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Greverud stasjon betjenes ikke. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Greverud stasjon is not served.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZWDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTMy",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYX:SituationNumber:132",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Busstoppet ligger ved Geilovegen nedenfor stasjonen."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The bus stop is located alongside Geilovegen, down from the train station."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T13:44:15.721+01:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2027-07-31T23:59:59+02:00",
            "startTime": "2020-09-01T00:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "VY175 - Geilo stasjon",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MzBlNjExNGYtY2JhZS00Nzk0LTkyOTQtNDJjZjJmZTVjMjIx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:30e6114f-cbae-4794-9294-42cf2fe5c221",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Ta neste tog mellom Spikkestad og Asker."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Please use the next train between Spikkestad and Asker."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T04:54:20.352+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-20T00:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T05:18:55+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Ta neste tog.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Please use the next train.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NmVjYjk2ZTUtNWM0Mi00ZTA1LWFkMjAtYzRmNTdmNzdkYzZl",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:6ecb96e5-5c42-4e05-ad20-c4f57f77dc6e",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Ta neste tog mellom Sk\u00f8yen og Asker."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Please use the next train between Sk\u00f8yen and Asker."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T16:12:56.408+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T00:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-17T16:12:56+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Ta neste tog.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Please use the next train.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZWDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTky",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYX:SituationNumber:192",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Av- og p\u00e5stigning p\u00e5 Farriseidet skjer p\u00e5 busslommene p\u00e5 hovedveien til\/fra Porsgrunn (Skyveien). Fra pendlerparkeringen f\u00f8lger man gangstien."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Embarkment and disembarkment at the bus pockets on the main road from Porsgrunn ( Skyveien). From the commuter car park: follow the footpath.\u00a0"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T13:44:15.626+01:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2027-02-28T23:59:59+01:00",
            "startTime": "2021-06-23T00:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "VY190 Bussen stopper p\u00e5 hovedveien! (Farriseidet)",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkdPQTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6QVYyNC0wMDk0",
        "severity": "noImpact",
        "situationNumber": "GOA:SituationNumber:AV24-0094",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Bane NOR utf\u00f8rer vedlikeholdsarbeid. Strekningen vil derfor v\u00e6re stengt i denne perioden. Det settes opp alternativ transport. Se reiseplanleggeren for oppdatert informasjon."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Bane NOR is carrying out maintenance work. The stretch will therefore be closed during this period. Alternative transport is being set up. See the travel planner for updated information."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-01-26T14:51:26.04+01:00",
        "participant": "GOA",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-28T08:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T23:20:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Bane NOR utf\u00f8rer vedlikeholdsarbeid.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Bane NOR carries out maintenance work.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkdPQTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6QVYyNC0wMDky",
        "severity": "noImpact",
        "situationNumber": "GOA:SituationNumber:AV24-0092",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Bane NOR utf\u00f8rer vedlikeholdsarbeid. Strekningen vil derfor v\u00e6re stengt i denne perioden. Det settes opp alternativ transport. Se reiseplanleggeren for oppdatert informasjon."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Bane NOR is carrying out maintenance work. The stretch will therefore be closed during this period. Alternative transport is being set up. See the travel planner for updated information."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-01-26T14:50:19.493+01:00",
        "participant": "GOA",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-28T08:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T23:20:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Bane NOR utf\u00f8rer vedlikeholdsarbeid.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Bane NOR carries out maintenance work.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MzA2",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYB:SituationNumber:306",
        "description": [
            {
                "language": "sv",
                "value": "P\u00e5 Arlanda stannar vi p\u00e5 Terminal 4 (H\u00e5llplatsl\u00e4ge 9) och Terminal 2 (H\u00e5llplatsl\u00e4ge 10)."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-08T15:47:52.609+02:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-12-31T23:59:59+01:00",
            "startTime": "2023-11-28T00:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Arlanda Info stop location",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:4",
                    "name": "Gud\u00e5 stasjon"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:2",
                    "name": "Gud\u00e5 stasjon"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:101117",
                    "name": "Stockholm-Arlanda flygplats"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:5",
                    "name": "Otta stasjon"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTYzOGEzNGItNjk4Yy00YmU3LTgxZGQtYTU4NWY0NjNiMDQw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:1638a34b-698c-4be7-81dd-a585f463b040",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 5 i stedet for 10 vogner mellom Eidsvoll stasjon og Kongsberg stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The train is running with 5 of 10 coaches between Eidsvoll stasjon and Kongsberg stasjon. It will therefore be more crowded than usual."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T01:24:41.999+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T09:25:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T01:24:39+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 5 i stedet for 10 vogner mellom Eidsvoll stasjon og Kongsberg stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The train is running with 5 of 10 coaches between Eidsvoll stasjon and Kongsberg stasjon. It will therefore be more crowded than usual.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6ODQ4OTJlMTktY2UyMS00MTIxLWJkNzEtMDUzNzA1M2MyZTMz",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:84892e19-ce21-4121-bd71-0537053c2e33",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Vi har bestilt maxitaxi. Det kan ta tid f\u00f8r dette er p\u00e5 plass, s\u00e5 regn med forsinkelser."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "We have booked maxitaxi. It may take time before this is in place, so expect delays."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T05:06:22.03+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-20T00:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T05:18:16+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Vi har bestilt maxitaxi. Det kan ta tid f\u00f8r dette er p\u00e5 plass, s\u00e5 regn med forsinkelser.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "We have booked maxitaxi. It may take time before this is in place, so expect delays.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZWDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MjEy",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYX:SituationNumber:212",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Prisen til\/fra Kj\u00f8s bru p\u00e5 denne turen gjelder kun ved overgang til\/fra buss i retning Stryn\/Oslo.\u00a0\u00a0Er Kj\u00f8s bru din start- eller endedestinasjon, benytt holdeplass Kj\u00f8satunnelen for kj\u00f8p av billett. P\u00e5\/avstigning kan allikevel skje p\u00e5 Kj\u00f8s bru."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The price to \/ from Kj\u00f8s bru on this trip only applies to the transfer to \/ from the bus in the direction of Stryn \/ Oslo.\u00a0If Kj\u00f8s bru is your start or end destination, use the stop Kj\u00f8satunnelen to buy a ticket. Getting on \/ off can still take place on Kj\u00f8s bru."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T13:44:15.754+01:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2027-02-28T23:59:59+01:00",
            "startTime": "2021-11-29T00:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "VY146 Lokalbilletter Ulsteinvik-Kj\u00f8s bru",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MzQ3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYB:SituationNumber:347",
        "description": [
            {
                "language": "sv",
                "value": "V\u00e5ra avg\u00e5ngar \u00e4r inte ber\u00f6rda av ombyggnation p\u00e5 \u00d6rebro Resecentrum.\u00a0H\u00e5llplatsl\u00e4ge A\u00a0f\u00f6r resa mot Karlstad och Oslo, via Karlskoga och Kristinehamn.\u00a0H\u00e5llplatsl\u00e4ge M\u00a0mot f\u00f6r resa mot Arlanda flygplats och Stockholm, via V\u00e4ster\u00e5s.\u00a0"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T13:44:16.059+01:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-12-31T23:59:59+01:00",
            "startTime": "2024-02-06T00:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "\u00d6rebro resecentrum",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:99384",
                    "name": "\u00d6rebro Resecentrum"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MzQ2",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYB:SituationNumber:346",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Fra og med 2. april 2024 vil vi igjen betjene Helsingborg C (tidligere Knutpunktet), gate 7-8."
            },
            {
                "language": "sv",
                "value": "Fr\u00e5n och med den 2 april 2024 trafikerar vi \u00e5terigen Helsingborg C (tidigare Knutpunkten).\u00a0"
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "From April 2, 2024, our bus departures will operate from Helsingborg C (Knutpunkten), gate 7-8."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-08T11:55:36.546+02:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-08-25T23:59:59+02:00",
            "startTime": "2024-01-22T00:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Helsingborg C 2:a april",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:99400",
                    "name": "Helsingborg Centralstation"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkdDTzpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NC0wLTk4MC0yODI3OC0xXzRfTlNSOlF1YXk6NzkzNzUx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "GCO:SituationNumber:4-0-980-28278-1_4_NSR:Quay:793751",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Innstilt grunnet manglende bestilling"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T00:00:45.827+02:00",
        "participant": "ATB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T15:20:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T06:45:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Innstilt stopp",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OklOTjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTQ1Mg",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "INN:SituationNumber:1452",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-02-15T13:24:34.471+01:00",
        "participant": "INN",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-01T00:01:00+02:00",
            "startTime": "2024-02-16T13:24:34+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Randsfjordferja vil ikke ha vektrestriksjoner fra torsdag 11. april",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "INN:Line:900",
                    "name": "Tangen-Horn",
                    "publicCode": "ELROND"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTcwODk5",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1170899",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Endra avgangstid fr\u00e5 1. mai sj\u00e5 Skyss.no\/avvik for info. Reiseplanlegger er oppdatert. "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-16T08:21:27.19+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-05T23:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-29T05:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Endra avgangstid fr\u00e5 1. mai",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTI2NzM5",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1126739",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "P\u00e5 grunn av heva sikkerheitsniv\u00e5 f\u00e5r linja endra tras\u00e9 inn til CCB inntil vidare. F\u00f8lgande haldeplassar blir ikkje brukt inntil vidare pga. omk\u00f8yring: Statoil, CCB, Plan 3, CCB og Aker, CCB. Sj\u00e5 skyss.no\/avvik for kart og avgangstider. "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-02-20T17:12:30.32+01:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2022-10-04T12:14:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Endra tras\u00e9 inn til CCB",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZWDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MjQ0",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYX:SituationNumber:244",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Billett m\u00e5 kj\u00f8pes p\u00e5 nett eller mobil senest\u00a015 minutter\u00a0f\u00f8r p\u00e5stigning for at bussen skal kj\u00f8re innom holdeplassen. (Gjelder ikke fra Oslo bussterminal og Elverum skysstasjon).\u00a0"
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Tickets must be purchased online or from mobile no later than\u00a015 minutes\u00a0before boarding for the bus to stop at the stop.\u00a0(Does not apply from Oslo bus terminal and Elverum skysstasjon).\u00a0"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T13:44:15.737+01:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2027-02-28T23:59:59+01:00",
            "startTime": "2020-08-01T00:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "VY123 Billett m\u00e5 kj\u00f8pes p\u00e5 forh\u00e5nd! (bestillingsstopp)",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NGFiZmExMjUtMGIwYi00Zjk2LWE3OTQtZGQ1YTI3ZjVkNDQ1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:4abfa125-0b0b-4f96-a794-dd5a27f5d445",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 5 i stedet for 10 vogner mellom Lillehammer stasjon og Asker stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The train is running with 5 of 10 coaches between Lillehammer stasjon and Asker stasjon. It will therefore be more crowded than usual."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T23:54:46.576+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T10:52:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-17T23:54:43+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 5 i stedet for 10 vogner mellom Lillehammer stasjon og Asker stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The train is running with 5 of 10 coaches between Lillehammer stasjon and Asker stasjon. It will therefore be more crowded than usual.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MzUy",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYB:SituationNumber:352",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "V\u00e6r oppmerksom p\u00e5 at billettsalg for reiser med Vy bus4you fra holdeplass Lekevollkrysset E6 (Sarpsborg) for reiser til Sverige stenger 3 timer f\u00f8r ordin\u00e6r avgangstid"
            },
            {
                "language": "sv",
                "value": "Observera att biljettf\u00f6rs\u00e4ljning f\u00f6r resa med Vy bus4you fr\u00e5n h\u00e5llplats Lekevollkrysset E6 f\u00f6r resa mot Sverige st\u00e4ngs 3 h innan ordinarie avg\u00e5ngstid.\u00a0"
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Please observe that ticket sales for trips with Vy Bus4You from Lekevollkrysset E6 towards Sweden closes 3h before set departure.\u00a0"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-08T13:28:25.644+02:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-12-31T23:59:59+01:00",
            "startTime": "2024-04-08T00:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Lekevollkrysset E6",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:5312",
                    "name": "Lekevollkrysset E6"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:5311",
                    "name": "Lekevollkrysset E6"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MzUz",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYB:SituationNumber:353",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "V\u00e6r oppmerksom p\u00e5 at billettsalg for reiser med Vy bus4you fra holdeplass Moss (Mosseporten) for reiser til Sverige stenger 3 timer f\u00f8r ordin\u00e6r avgangstid."
            },
            {
                "language": "sv",
                "value": "Observera att biljettf\u00f6rs\u00e4ljning f\u00f6r resa med Vy bus4you fr\u00e5n h\u00e5llplats Moss (Mosseporten) f\u00f6r resa mot Sverige st\u00e4ngs 3 h innan ordinarie avg\u00e5ngstid.\u00a0"
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Please observe that ticket sales for trips with Vy Bus4You from Moss (Mosseporten) towards Sweden closes 3h before set departure.\u00a0"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-08T13:26:28.712+02:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-12-31T23:59:59+01:00",
            "startTime": "2024-04-08T00:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Moss (Mosseporten)",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:4683",
                    "name": "Mosseporten"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYxODc3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:661877",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Linje 20 stopper ikke mellom Sk\u00f8yen stasjon og Majorstuen p\u00e5 grunn av et idrettsarrangement, som f\u00f8rer til stengte gater og mye folk."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Line 20 does not stop between Sk\u00f8yen stasjon and Majorstuen"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "F\u00f8lgende stoppesteder blir ikke betjent: Sk\u00f8yen stasjon, Thune, Olav Kyrres plass, Odins gate, Frogner plass, Vigelandsparken og Frogner stadion.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 20 will not stop at: Sk\u00f8yen stasjon, Thune, Olav Kyrres plass, Odins gate, Frogner plass, Vigelandsparken and Frogner stadion.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-12T13:04:46.949+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T18:30:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T14:15:43+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Linje 20 innstilt mellom Sk\u00f8yen stasjon og Majorstuen.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 20 is diverted between Sk\u00f8yen stasjon and Majorstuen.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYxODc2",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:661876",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Linje 13 stopper ikke mellom Jernbanetorget og Sk\u00f8yen p\u00e5 grunn av et idrettsarrangement. Linje 13 fra Ljabru kj\u00f8rer via Jernbanetorget(plattform B\/C) og vender p\u00e5 Stortorvet.  Linje 13 fra Bekkestua snur p\u00e5 Sk\u00f8yen. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Line 13 does not stop between Jernbanetorget and Sk\u00f8yen"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "F\u00f8lgende stoppesteder blir ikke betjent: Dronningens gate, \u00d8vre Slottsgate, Nationaltheatret, Solli, Skillebekk, Skarpsno, Nobels gate, Thune",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 13 will not stop at: Dronningens gate, \u00d8vre Slottsgate, Nationaltheatret, Solli, Skillebekk, Skarpsno, Nobels gate, Thune",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-15T10:28:26.307+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T18:30:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T13:30:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Linje 13 innstilt mellom Jernbanetorget og Sk\u00f8yen.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 13 is diverted between Jernbanetorget and Sk\u00f8yen.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYxODc1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:661875",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Linje 11 og 12 stopper ikke mellom Jernbanetorget og Majorstuen p\u00e5 grunn av et idrettsarrangement, som f\u00f8rer til stengte gater og mye folk."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Line 11 and 12 does not stop between Jernbanetorget and Majorstuen"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "F\u00f8lgende stoppesteder blir ikke betjent: Dronningens gate, \u00d8vre Slottsgate, Nationaltheatret, Inkognitogata, Riddervolds plass, Briskeby, Rosenborg, Bogstadveien og Majorstuen.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 11 and 12 will not stop at: Dronningens gate, \u00d8vre Slottsgate, Nationaltheatret, Inkognitogata, Riddervolds plass, Briskeby, Rosenborg, Bogstadveien and Majorstuen.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-15T09:06:49.876+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T18:30:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T14:15:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Linje 11 og 12 innstilt mellom Jernbanetorget og Majorstuen.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 11 and 12 is diverted between Jernbanetorget and Majorstuen.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:12",
                    "name": "Kjels\u00e5s - Majorstuen o\/ l\u00f8kka og Aker Brygge",
                    "publicCode": "12"
                }
            },
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MDgxNDE3NTAtYzc4My00MzVjLWFiM2UtOTJmNThkMzhmZWMx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:08141750-c783-435c-ab3e-92f58d38fec1",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 4 i stedet for 8 vogner mellom Lillestr\u00f8m stasjon og Spikkestad stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The train is running with 4 of 8 coaches between Lillestr\u00f8m stasjon and Spikkestad stasjon. It will therefore be more crowded than usual."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T01:27:24.145+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T08:03:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T01:27:21+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 4 i stedet for 8 vogner mellom Lillestr\u00f8m stasjon og Spikkestad stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The train is running with 4 of 8 coaches between Lillestr\u00f8m stasjon and Spikkestad stasjon. It will therefore be more crowded than usual.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDE3NTcy",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1017572",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Grunnet anleggsarbeid kj\u00f8res ikke avgangen over Bergst\u00f8sletta, men via fv. 420 til\/fra Lillesand sentrum"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-11-23T20:45:15.38+01:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2023-11-27T07:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Storgata stengt",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:43122",
                    "name": "Bergst\u00f8sletta"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:43121",
                    "name": "Bergst\u00f8sletta"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:40902",
                    "name": "Nyg\u00e5rdsgata"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:40901",
                    "name": "Nyg\u00e5rdsgata"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NzhkMzk2YTEtZjc1NS00MmM4LTllNzItOTIxOWMwNTc1M2Y3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:78d396a1-f755-42c8-9e72-9219c05753f7",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Ta Ruters buss p\u00e5 strekningen Lillestr\u00f8m\u2013Oslo S. Vy-billetten din er gyldig p\u00e5 denne strekningen."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Take Ruters bus on the route Lillestr\u00f8m\u2013Oslo S. Your Vy ticket is valid on this route."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T05:46:59.333+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T00:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-17T05:46:59+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Ta Ruters buss p\u00e5 strekningen Lillestr\u00f8m\u2013Oslo S. Vy-billetten din er gyldig p\u00e5 denne strekningen.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Take Ruters bus on the route Lillestr\u00f8m\u2013Oslo S. Your Vy ticket is valid on this route.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjU4MjUy",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:658252",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Linje 13 er innstilt mellom Lilleaker og Bekkestua p\u00e5 grunn av signalproblemer. Det kj\u00f8res maxitaxi mellom Lilleaker og Jar. Reisende kan benytte T-bane p\u00e5 strekningen Bekkestua - Jar"
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Line 13 is canceled between Lilleaker and Bekkestua due to signal problems. Maxitaxi service is operating between Lilleaker and Jar. Travelers can use the subway between Bekkestua and Jar"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "F\u00f8lgende stoppesteder blir ikke betjent: \u00d8raker, Jar og Bekkestua. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 13 will not stop at: \u00d8raker, Jar, and Bekkestua.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-02T13:10:25.474+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-30T02:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-03-15T05:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Linje 13 innstilt mellom Lilleaker og Bekkestua.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 13 is cancelled between Lilleaker and Bekkestua.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkJSQTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6Mzg1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "BRA:SituationNumber:385",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Fra mandag 26. februar blir en strekning av E16 ved \u00c5rbogen nord for H\u00f8nefoss stengt i forbindelse med sikring av rasomr\u00e5de. Det blir derfor en omkj\u00f8ring her, som sannsynligvis vil skape forsinkelser p\u00e5 linje 231, 232 og 233. Alle holdeplasser betjenes som normalt. Arbeidet er ansl\u00e5tt \u00e5 vare i minst to m\u00e5neder."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-02-22T09:57:47.15+01:00",
        "participant": "BRA",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-28T23:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-02-26T05:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Omkj\u00f8ring kan f\u00f8re til forsinkelser.",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "BRA:Line:4_6233",
                    "name": "H\u00f8nefoss-Begnamoen\/Elsrud",
                    "publicCode": "233"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkJSQTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6Mzg0",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "BRA:SituationNumber:384",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Fra mandag 26. februar blir en strekning av E16 ved \u00c5rbogen nord for H\u00f8nefoss stengt i forbindelse med sikring av rasomr\u00e5de. Det blir derfor en omkj\u00f8ring her, som sannsynligvis vil skape forsinkelser p\u00e5 linje 231, 232 og 233. Alle holdeplasser betjenes som normalt. Arbeidet er ansl\u00e5tt \u00e5 vare i minst to m\u00e5neder."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-02-22T09:57:10.62+01:00",
        "participant": "BRA",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-28T23:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-02-26T05:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Omkj\u00f8ring kan f\u00f8re til forsinkelser.",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "BRA:Line:4_6232",
                    "name": "H\u00f8nefoss-Halllingby\/Ringmoen",
                    "publicCode": "232"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkJSQTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6Mzgz",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "BRA:SituationNumber:383",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Fra mandag 26. februar blir en strekning av E16 ved \u00c5rbogen nord for H\u00f8nefoss stengt i forbindelse med sikring av rasomr\u00e5de. Det blir derfor en omkj\u00f8ring her, som sannsynligvis vil skape forsinkelser p\u00e5 linje 231, 232 og 233. Alle holdeplasser betjenes som normalt. Arbeidet er ansl\u00e5tt \u00e5 vare i minst to m\u00e5neder."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-02-22T09:56:08.855+01:00",
        "participant": "BRA",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-28T23:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-02-26T05:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Omkj\u00f8ring kan f\u00f8re til forsinkelser.",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "BRA:Line:4_6231",
                    "name": "H\u00f8nefoss-Halllingby\/Nes",
                    "publicCode": "231"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjU5NTky",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:659592",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Flere linjer i Oslo f\u00e5r endrede rutetider fra 15.04.2024. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Several bus lines in Oslo will have changed timetables from 15.04.2024."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Benytt reiseplanlegger eller se ruter.no for mer informasjon.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Use the reiseplanlegger or see ruter.no for more information.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-25T09:30:04.076+01:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-05T02:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-15T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Ruteendringer fra 15.04.2024",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Changed timetable from 15.04.2024",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:72",
                    "name": "Mortensrud T - Seterbr\u00e5ten",
                    "publicCode": "72"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:73",
                    "name": "Holmlia stasjon - Brenna",
                    "publicCode": "73"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:83",
                    "name": "Jernbanetorget - T\u00e5rn\u00e5sen",
                    "publicCode": "83"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:84",
                    "name": "Jernbanetorget-Oppeg\u00e5rd st.",
                    "publicCode": "84E"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:76",
                    "name": "Helsfyr T - Mortensrud T",
                    "publicCode": "76"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:87",
                    "name": "Hauketo stasjon - Kolbotn",
                    "publicCode": "87"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:3919",
                    "name": "Kringsj\u00e5 - \u00c5sbr\u00e5ten",
                    "publicCode": "19N"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:79",
                    "name": "Grorud T - \u00c5sbr\u00e5ten",
                    "publicCode": "79"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:25",
                    "name": "Majorstuen-Haugerud",
                    "publicCode": "25"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:2056",
                    "name": "Nydalen - Grefsenkollen",
                    "publicCode": "56B"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:4073",
                    "name": "Hauketo stasjon - Maikollen",
                    "publicCode": "73X"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:56",
                    "name": "Nydalen - Solemskogen",
                    "publicCode": "56"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:2077",
                    "name": "Holmlia stasjon - Asperud\u00e5sen",
                    "publicCode": "77B"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkJSQTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NDc2",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "BRA:SituationNumber:476",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-12T12:58:41.219+02:00",
        "participant": "BRA",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-31T00:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-12T12:58:41+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Vangebrua er ubetjent.N\u00e6rmeste holdeplass er \u00c5l idrettshall.",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "BRA:Line:4_6332",
                    "name": "Fl\u00e5-Gol-Geilo",
                    "publicCode": "332"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkJSQTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NDc1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "BRA:SituationNumber:475",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-10T12:17:28.82+02:00",
        "participant": "BRA",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-20T23:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-05-17T09:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Linje 52 kj\u00f8rer kun mellom Drammen og Mj\u00f8ndalen 17.-20. mai.",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "BRA:Line:4_6052",
                    "name": "Drammen - Hokksund",
                    "publicCode": "52"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkJSQTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NDc0",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "BRA:SituationNumber:474",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-10T12:15:36.999+02:00",
        "participant": "BRA",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-09T23:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-05-09T09:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Linje 52 kj\u00f8rer kun mellom Drammen og Mj\u00f8ndalen i dag, 9. mai.",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "BRA:Line:4_6052",
                    "name": "Drammen - Hokksund",
                    "publicCode": "52"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkJSQTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NDcz",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "BRA:SituationNumber:473",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-10T12:12:07.452+02:00",
        "participant": "BRA",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-01T23:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-05-01T09:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Linje 52 kj\u00f8rer kun mellom Drammen og Mj\u00f8ndalen i dag, 1. mai. ",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "BRA:Line:4_6052",
                    "name": "Drammen - Hokksund",
                    "publicCode": "52"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkJSQTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NDgx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "BRA:SituationNumber:481",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Holdeplassene Postterminalen, Ing. Rydbergs gate og Farmen nedre blir ubetjent i perioden. Det vil bli satt opp en midlertidig holdeplass utenfor Ingeni\u00f8r Rybergs gate 36, som erstatning for Farmen nedre. "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T15:32:38.725+02:00",
        "participant": "BRA",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-26T23:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-22T05:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "P\u00e5 grunn av arbeid p\u00e5 en vannledning i Ing. Rybergs gate f\u00e5r linje 5 omkj\u00f8ring fra 22.-26. april. ",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "BRA:Line:4_6005",
                    "name": "Vinnes - Tors vei",
                    "publicCode": "5"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkJSQTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NDUy",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "BRA:SituationNumber:452",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-02T09:49:11.241+02:00",
        "participant": "BRA",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-24T23:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-09T06:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Fra 9. april-24. mai vil Stenseth holdeplass v\u00e6re stengt p\u00e5 grunn av videre arbeid med oppgradering av holdeplassen.",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "BRA:Line:4_6057",
                    "name": "Hovjordet - Eknes-Krokstad",
                    "publicCode": "57"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkJSQTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NDUx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "BRA:SituationNumber:451",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Avgangen fra Stenseth kl. 07:38 p\u00e5 skoledager vil i denne perioden starte fra Eknes skole kl. 07:38. Bussen vil ogs\u00e5 stoppe ved Prestealleen (07:39) og \u00d8deg\u00e5rden Eknes (07:40) f\u00f8r Nedre Eiker kirke (07:41). Passasjerer som bytter fra annen buss, kan bytte p\u00e5 \u00d8deg\u00e5rden Eknes."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-02T09:45:48.309+02:00",
        "participant": "BRA",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-24T23:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-09T06:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Fra 9. april-24. mai vil Stenseth holdeplass v\u00e6re stengt p\u00e5 grunn av videre arbeid med oppgradering av holdeplassen.",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "BRA:Line:4_6056",
                    "name": "Mj\u00f8ndalen-Drammen",
                    "publicCode": "56"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkJSQTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NDUw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "BRA:SituationNumber:450",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Passasjerer som benytter Stenseth som bytteholdeplass m\u00e5 i denne perioden bytte p\u00e5 \u00d8deg\u00e5rden Eknes."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-02T09:44:40.576+02:00",
        "participant": "BRA",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-24T23:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-09T06:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Fra 9. april-24. mai vil Stenseth holdeplass v\u00e6re stengt p\u00e5 grunn av videre arbeid med oppgradering av holdeplassen.",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "BRA:Line:4_6139",
                    "name": "\u00c5mot - Drammen",
                    "publicCode": "139"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NzJhYmY0YTEtMjU3OC00NDg1LTg2MTgtN2ZmMTM0MWI2NGVj",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:72abf4a1-2578-4485-8618-7ff1341b64ec",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 5 i stedet for 10 vogner mellom Dal stasjon og Drammen stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The train is running with 5 of 10 coaches between Dal stasjon and Drammen stasjon. It will therefore be more crowded than usual."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T01:25:24.76+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T10:54:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T01:25:21+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 5 i stedet for 10 vogner mellom Dal stasjon og Drammen stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The train is running with 5 of 10 coaches between Dal stasjon and Drammen stasjon. It will therefore be more crowded than usual.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYyMzcw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:662370",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Det kan oppst\u00e5 forsinkelser p\u00e5 linje 23 og 24. Dette skyldes veiarbeid."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "There may be delays on lines 23 and 24. This is due to roadworks."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Beregn ekstra tid for din reise.",
                "language": "no"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-16T12:39:30.115+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-31T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-14T22:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Forsinkelser ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Delays",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:23",
                    "name": "Lysaker - Simensbr\u00e5ten",
                    "publicCode": "23"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:24",
                    "name": "Fornebu vest - Brynseng T",
                    "publicCode": "24"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlRSTzpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDM4MTY0",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "TRO:SituationNumber:TX1038164",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-15T12:06:00.62+01:00",
        "participant": "TRO",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2024-02-29T07:12:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplass innstilt. Les mer p\u00e5 fylkestrafikk.no.",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:97022",
                    "name": "Petersborggata"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:97023",
                    "name": "Petersborggata"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkJSQTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NDQ5",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "BRA:SituationNumber:449",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Passasjerer som benytter Stenseth som bytteholdeplass m\u00e5 i denne perioden bytte p\u00e5 \u00d8deg\u00e5rden Eknes."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-02T09:43:30.325+02:00",
        "participant": "BRA",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-24T23:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-09T05:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Fra 9. april-24. mai vil Stenseth holdeplass v\u00e6re stengt p\u00e5 grunn av videre arbeid med oppgradering av holdeplassen.",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "BRA:Line:4_6054",
                    "name": "Mj\u00f8ndalen - Hovjordet",
                    "publicCode": "54"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkJSQTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NDQ4",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "BRA:SituationNumber:448",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Passasjerer som benytter Stenseth som bytteholdeplass m\u00e5 i denne perioden bytte p\u00e5 \u00d8deg\u00e5rden Eknes."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-02T09:41:33.968+02:00",
        "participant": "BRA",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-24T23:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-09T06:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Fra 9. april-24. mai vil Stenseth holdeplass v\u00e6re stengt p\u00e5 grunn av videre arbeid med oppgradering av holdeplassen.",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "BRA:Line:4_6051",
                    "name": "Drammen-Solbergelva-Mj\u00f8ndalen",
                    "publicCode": "51"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTYxMTY1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1161165",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Haugesund sjukehus blir ikkje betent p\u00e5 grunn av langvarig stenging av Storasundgata. Omk\u00f8yring via Salhusvegen\u2013Haraldsgata\u2013Litlasundgata. "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-01-30T16:43:09.9+01:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2022-05-05T13:52:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Endra tras\u00e9 i Haugesund",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTcwMDk2",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1170096",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Haldeplass F\u00f8rde sentrum, i retning mot Tittelsnes\/Leirvik, blir stengd fr\u00e5 onsdag 10. april og i ca. ei veke p\u00e5 grunn av oppgradering av haldeplassen. Alternativ haldeplass vil vere F\u00f8rde kyrkje. "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-04T10:46:48.38+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2024-04-10T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Haldeplass F\u00f8rde sentrum stengd fr\u00e5 10. april",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZWDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MjU5",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYX:SituationNumber:259",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Billetten kj\u00f8pes p\u00e5 nett eller mobil senest\u00a015 minutter\u00a0f\u00f8r p\u00e5stigning for at bussen skal kj\u00f8re innom holdeplassen.\u00a0"
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The ticket must be purchased online or on mobile at least\u00a015 minutes\u00a0before boarding in order for the bus to arrive at this bus stop."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T13:44:15.768+01:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2027-02-28T23:59:59+01:00",
            "startTime": "2022-11-01T00:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "FB65 Billett m\u00e5 kj\u00f8pes p\u00e5 forh\u00e5nd.",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6ZmI4M2YxYmItMmI5Ni00Nzk2LTlhYTItODdlNjU3MDk5NzFl",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:fb83f1bb-2b96-4796-9aa2-87e65709971e",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 5 i stedet for 10 vogner mellom Lillehammer stasjon og Drammen stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The train is running with 5 of 10 coaches between Lillehammer stasjon and Drammen stasjon. It will therefore be more crowded than usual."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T23:53:38.837+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T08:11:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-17T23:53:35+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 5 i stedet for 10 vogner mellom Lillehammer stasjon og Drammen stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The train is running with 5 of 10 coaches between Lillehammer stasjon and Drammen stasjon. It will therefore be more crowded than usual.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlRSTzpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDI5MjY3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "TRO:SituationNumber:TX1029267",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2022-07-14T12:56:03.06+02:00",
        "participant": "TRO",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2022-07-28T04:25:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "H.plass stengt grunnet anleggsarbeid.",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:95782",
                    "name": "Borggata"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:95783",
                    "name": "Borggata"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkJSQTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NTE",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "BRA:SituationNumber:51",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-08-22T12:42:05.14+02:00",
        "participant": "BRA",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2023-08-22T12:42:05+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Vangebrua er ubetjent.N\u00e6rmeste holdeplass er \u00c5l idrettshall",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "BRA:Line:4_6330",
                    "name": "Gol-Geilo",
                    "publicCode": "330"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZWDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MjY4",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYX:SituationNumber:268",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Prisen fra Stryn rutebilstasjon p\u00e5 denne turen gjelder kun ved overgang fra buss fra Oslo.\u00a0Starter turen din fra Stryn rutebilstasjon, benytt holdeplass Stryn vgs for kj\u00f8p av billett. P\u00e5stigning kan allikevel skje p\u00e5 Stryn rutebilstasjon."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The price to \/ from Stryn bus station on this trip only applies to the transfer to \/ from the bus in the direction of Oslo. Driver will check.\u00a0If Stryn bus station is your start- or end destination, use the stop Stryn vgs to buy a ticket. Getting on \/ off can still take place on Stryn bus station."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T13:44:15.783+01:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2027-02-28T23:59:59+01:00",
            "startTime": "2023-01-13T00:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "VY146 Lokalbilletter Stryn-Ulsteinvik",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjA2MjQ4",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:606248",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Grunnet veiarbeid blir deler av L\u00f8ken\u00e5sveien stengt, bussene f\u00e5r endret kj\u00f8rem\u00f8nster og dette vil f\u00f8re til b\u00e5de \u00f8kt og endrede kj\u00f8retider. Samtlige holdeplasser vil bli betjent."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Due to construction work in L\u00f8ken\u00e5sveien will bus 120 have a change in bus route in both directions. This will lead to increased travel time, but all stop will be served as normal."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Endring av rute f\u00f8rer til lengre reisetid, vennligst beregn god tid for dine reiser. (Bussene vil kj\u00f8re via Triaden\/Sk\u00e5rersletta og snur ved Sk\u00e5rer\u00e5sen i begge retninger) ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Changings in route will lead to longer travel time.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2023-11-21T17:09:12.793+01:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-10-16T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2023-10-16T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Buss 120 f\u00e5r endret kj\u00f8rem\u00f8nster",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Change in bus route",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:120",
                    "name": "Nes\u00e5sen - Stovner",
                    "publicCode": "120"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkJSQTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NDg",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "BRA:SituationNumber:48",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-08-10T10:34:28.078+02:00",
        "participant": "BRA",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2023-08-10T10:34:28+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Merk at linje 420 ikke har plassgaranti, og det er begrenset med bagasjeplass.",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "BRA:Line:4_6420",
                    "name": "Kongsberg - Geilo",
                    "publicCode": "420"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZWDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6Mjcx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYX:SituationNumber:271",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Billett m\u00e5 kj\u00f8pes p\u00e5 nett eller mobil senest\u00a015 minutter\u00a0f\u00f8r p\u00e5stigning for at bussen skal kj\u00f8re innom holdeplassen.\u00a0"
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Tickets must be purchased no later than\u00a015 minutes before departure in order for the stop to be serviced.\u00a0\u00a0"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T13:44:15.798+01:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2027-06-19T23:59:59+02:00",
            "startTime": "2023-02-17T00:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "VY430\/190 Billett Ulst.vik-N.eid\/Stryn-Bergen kj\u00f8pes p\u00e5 forh\u00e5nd!",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZWDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6Mjg3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYX:SituationNumber:287",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Billett m\u00e5 kj\u00f8pes p\u00e5 nett eller mobil senest\u00a015 minutter\u00a0f\u00f8r p\u00e5stigning for at bussen skal kj\u00f8re innom holdeplassen.Ruterbillett er ikke gyldig.\u00a0"
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Tickets must be purchased online or from mobile no later than\u00a015 minutes\u00a0before boarding for the bus to stop at the stop.\u00a0(Does not apply from Oslo airport and Fredrikstad bus station).\u00a0"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T13:44:15.885+01:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2027-02-28T23:59:59+01:00",
            "startTime": "2023-07-03T00:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "FB11\/12 Billett m\u00e5 kj\u00f8pes p\u00e5 forh\u00e5nd!",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZWDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6Mjg2",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYX:SituationNumber:286",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Prisen til Stryn rutebilstasjon p\u00e5 denne turen gjelder kun ved overgang til buss i retning Oslo.\u00a0Er Stryn rutebilstasjon din endedestinasjon, benytt holdeplass Stryn vgs for kj\u00f8p av billett. Avstigning kan allikevel skje p\u00e5 Stryn rutebilstasjon."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T13:44:15.866+01:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2027-02-28T23:59:59+01:00",
            "startTime": "2023-01-13T00:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "VY146 Lokalbilletter Ulsteinvik-Stryn",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:60285",
                    "name": "Stryn rutebilstasjon"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:60286",
                    "name": "Stryn rutebilstasjon"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:60284",
                    "name": "Stryn rutebilstasjon"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZWDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6Mjg5",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYX:SituationNumber:289",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Billett fra Mosseporten m\u00e5 kj\u00f8pes p\u00e5 nett eller mobil senest\u00a015 minutter\u00a0f\u00f8r p\u00e5stigning for at bussen skal kj\u00f8re innom holdeplassen."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Tickets from Mosseporten must be purchased online or from mobile no later than\u00a015 minutes\u00a0before boarding for the bus to stop at the stop.\u00a0"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T13:44:15.904+01:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2027-02-28T23:59:59+01:00",
            "startTime": "2023-07-01T00:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Mosseporten bestillingsstopp Vy6",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZWDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6Mjg1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYX:SituationNumber:285",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Billett m\u00e5 kj\u00f8pes p\u00e5 nett eller i app senest\u00a015\u00a0minutter\u00a0f\u00f8r p\u00e5stigning for at bussen skal kj\u00f8re innom holdeplassen.\u00a0"
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "NB! VY190 - Ticket must be purchased in advance.\u00a0\u00a0Tickets must be purchased online or on mobile no later than\u00a015 minutes\u00a0before boarding for the bus to stop at the stop. Does not apply from Stavanger bus terminal, Haugesund\u00a0bus terminal\u00a0and Bergen bus station, the buses will always stop here.\u00a0"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T13:44:15.846+01:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2027-07-31T23:59:59+02:00",
            "startTime": "2020-08-01T00:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "VY190 (Sandnes-Bergen) Billett m\u00e5 kj\u00f8pes p\u00e5 forh\u00e5nd! (Bestillingsstopp)",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTcwOTA1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1170905",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Haldeplass Sandvikskirken er ikkje i bruk fr\u00e5 m\u00e5ndag 22. april til og med fredag 26. april. Ekregaten er stengd p\u00e5 grunn av vegarbeid, og bussane k\u00f8yrer via Kirkegaten og Aad Gjelles gate p\u00e5 turar i retning Formanns vei. <br> <br> Bussane k\u00f8yrer som normalt fr\u00e5 Formanns vei mot sentrum.  <br> <br> Alternativ haldeplass er Nye Sandviksvei - Amalie Skrams vei eller Kirkegaten n\u00e5r buss har snudd i Formanns vei.  Sj\u00e5 skyss.no for kart. "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-16T10:48:55.49+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T02:30:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-22T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Omk\u00f8yring pga. vegarbeid fr\u00e5 22. april  ",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZWDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6Mjgw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYX:SituationNumber:280",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "I retning Sandefjord lufthavn Torp vil S174 vente p\u00e5 tog som ankommer Torp stasjon."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "In the direction of Sandefjord Airport Torp, S174 will wait for trains arriving at Torp station."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T13:44:15.826+01:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2027-10-14T23:59:59+02:00",
            "startTime": "2023-04-04T00:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Info S174",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkdDTzpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NC0wLTgwMC0zMTE0Mi0wXzRfTlNSOlF1YXk6NjUxNzEw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "GCO:SituationNumber:4-0-800-31142-0_4_NSR:Quay:651710",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Innstilt grunnet manglende bestilling"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T00:00:45.841+02:00",
        "participant": "ATB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T02:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T16:30:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Innstilt stopp",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZWDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6Mjk0",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYX:SituationNumber:294",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Billett m\u00e5 kj\u00f8pes p\u00e5 nett eller mobil senest\u00a015 minutter\u00a0f\u00f8r p\u00e5stigning for at bussen skal kj\u00f8re innom holdeplassen.Det er ikke mulig \u00e5 reise med FB11\/ FB12 for reiser internt i \u00c5s kommune.\u00a0"
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Tickets must be purchased online or by mobile no later than 15 minutes before boarding for the bus to stop.\u00a0It is not possible to travel with FB11\/FB12 for journeys within \u00c5s\u00a0municipality.\u00a0"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T13:44:15.943+01:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2029-12-31T23:59:59+01:00",
            "startTime": "2023-07-18T00:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Reiseinformasjon \u00c5s kommune",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZWDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6Mjkz",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYX:SituationNumber:293",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Billett m\u00e5 kj\u00f8pes p\u00e5 nett eller mobil senest\u00a015 minutter\u00a0f\u00f8r p\u00e5stigning for at bussen skal kj\u00f8re innom holdeplassen.Det er ikke mulig \u00e5 reise med FB11\/ FB12 for reiser internt i Oslo kommune."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Tickets must be purchased online or by mobile no later than 15 minutes before boarding for the bus to stop.\u00a0It is not possible to travel with FB11\/FB12 for journeys within Oslo municipality."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T13:44:15.924+01:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2028-12-31T23:59:59+01:00",
            "startTime": "2023-07-18T00:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Reiseinformasjon FB11 \/ FB12",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDEzMjA5",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1013209",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Denne avgangen korresponderer ikke med togankomst kl.15:12 fra Oslo."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2022-05-05T10:39:07.71+02:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2022-05-05T10:39:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Korrespondanse",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjU2NTQ1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:656545",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Grunnet arbeid med Fornebubanen er IT Fornebu mot Fornebu vest midlertidig nedlagt p\u00e5 grunn av veiarbeid."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "IT Fornebu towards Fornebu west is temporarily closed. This is due to roadworks."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-22T12:28:58.531+01:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-06-09T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-03-08T00:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "IT Fornebu mot Fornebu vest er midlertidig nedlagt.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "IT Fornebu in direction Fornebu West is temporarily closed.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjA2Mjk3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:606297",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Holdeplassen Brunas vei mot Bj\u00f8rndal er flyttet ca. 70m bakover i Lofsrudveien."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The stop Brunas vei towards Bj\u00f8rndal has been moved approx. 70m backwards in Lofsrudveien. "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-13T15:21:13.145+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2023-10-19T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplass Brunas vei er flyttet",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The stop Brunas vei has been moved",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:3970",
                    "name": "Jernbanetorget - Bj\u00f8rndal",
                    "publicCode": "70N"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTY4NjI5",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1168629",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Haldeplass Heradstveit kryss er stengd p\u00e5 grunn av vegarbeid. <br><br> Alternativ haldeplass er T\u00f8rvikbygd nord."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-18T07:08:34.99+01:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2024-03-11T06:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Haldeplass Heradstveit kryss stengd",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjA2Mjkw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:606290",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Holdeplassen Brunas vei mot Mortensrud er flyttet ca. 70m fremover i Lofsrudveien."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The stop Brunas vei towards Mortensrud has been moved approx. 70m ahead in Lofsrudveien. "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-13T15:20:50.006+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2023-10-10T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplassen Brunas vei er flyttet",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The stop Brunas vei has been moved",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:3970",
                    "name": "Jernbanetorget - Bj\u00f8rndal",
                    "publicCode": "70N"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTcwOTQ5",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1170949",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Haldeplass Misje s\u00f8r mot Helles\u00f8y er flytta om lag 50 meter mot \u00c5gotnes p\u00e5 grunn av vegarbeid. Den mellombelse  haldeplassen er ved vegen inn til Gamlevegen."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-16T14:57:47.53+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2024-04-16T19:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Haldeplass mot Helles\u00f8y flytta",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTY5OTQx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1169941",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "P\u00e5 grunn av vegarbeid k\u00f8yrer bussane via Hagalio p\u00e5 turar tilog fr\u00e5 \u00d8klandslio snuplass. Haldeplass Hagalio er ikkje i bruk medan vegen er stengd. Alternative haldeplassar er Hagast\u00f8len - Haga - Kviteluren. Arbeidet gjeld fr\u00e5 4. april til om lag juni.  "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-03T12:58:16.99+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2024-04-04T09:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Hagalio ikkje i bruk pga. vegarbeid",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTI4",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VKT:SituationNumber:128",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Stengt pga. veiarbeid. "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Benytt T\u00f8nsberg rb.st eller Stenmalen i perioden.",
                "language": "no"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-10T15:56:24.194+02:00",
        "participant": "VKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-23T00:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-10T15:56:24+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplass Midtl\u00f8kken i retning T\u00f8nsberg rb.st. blir ikke betjent inntil videre",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": {
                    "name": "Midtl\u00f8kken",
                    "id": "NSR:StopPlace:18372"
                },
                "quay": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTI2",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VKT:SituationNumber:126",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Bussene kj\u00f8rer Ringveien i perioden",
                "language": "no"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-25T14:13:34.104+01:00",
        "participant": "VKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2024-03-25T12:13:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Linje 172: pga. veiarbeid p\u00e5 Linglemveien s\u00e5 er det avvik p\u00e5 trase. ",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": {
                    "name": "\u00c5bol sag",
                    "id": "NSR:StopPlace:18100"
                },
                "quay": null
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": {
                    "name": "\u00c5bolveien Beiteveien",
                    "id": "NSR:StopPlace:18103"
                },
                "quay": null
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": {
                    "name": "\u00c5bol Landhandel",
                    "id": "NSR:StopPlace:18097"
                },
                "quay": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTI1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VKT:SituationNumber:125",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Benytt holdeplassen Vikveien eller Falkensten. ",
                "language": "no"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-25T13:01:33.111+01:00",
        "participant": "VKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2024-03-25T13:01:33+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplassen Falkensten L\u00f8v\u00f8ya blir ikke betjenet i retning Holmestrand inntil videre.",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": {
                    "name": "Falkensten L\u00f8v\u00f8ya",
                    "id": "NSR:StopPlace:19406"
                },
                "quay": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZWDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTc",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYX:SituationNumber:17",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Vy express : P\u00e5stigning ved Color Line er i Filipstadveien like etter f\u00f8rste rundkj\u00f8ring p\u00e5 vei ut av terminalomr\u00e5det. Avstigning skjer vanligvis p\u00e5 busslomme ute p\u00e5 E18, og trappet\u00e5rn (bl\u00e5tt) som g\u00e5r over til fergeterminalen benyttes for de som skal til Color Line. (For de som skal til Frogner, benyttes trappet\u00e5rn over hovedveien (E18))."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Vy express: Boarding the bus is in Filipstadveien just after the first roundabout on the way out of the terminal area.\u00a0Disembarking usually takes place at the bus stop on the E18, and stair towers (blue) that go over to the ferry terminal are used for those going to Color Line. (For those going to Frogner, use the stair tower over the main road (E18)).\u00a0\u00a0"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T13:44:15.579+01:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2027-07-31T23:59:59+02:00",
            "startTime": "2018-10-01T00:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Filipstadveien ColorLine",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZWDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTE",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYX:SituationNumber:11",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "For at bussen skal kj\u00f8re innom stoppet, m\u00e5 stoppknapp p\u00e5 stoppet brukes f\u00f8r bussen kommer."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "For the bus to serve the bus stop, the button on the stop must be used before the bus drives by."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T13:44:15.555+01:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2027-07-31T23:59:59+02:00",
            "startTime": "2017-11-06T00:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "VY1 Dunserud stoppknapp",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZWDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MzAy",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYX:SituationNumber:302",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "VY51 Bussavgang fra Oslo lufthavn g\u00e5r vanligvis fra Spor 34 p\u00e5 nedre plan.Reisende m\u00e5 sjekke p\u00e5 info-tavle hvilket avgangsspor VY51 til Hemsedal har reisedagen."
            },
            {
                "language": "sv",
                "value": "VY51 Bussavg\u00e5ng fr\u00e4n Oslo lufthavn\u00a0avg\u00e5r vanligtvis fr\u00e5n Sp\u00e5r 34 p\u00e5 l\u00e4gre plan.Resen\u00e4rer ska p\u00e5 info-tavlan kontrollera vilket avg\u00e5ngssp\u00e5r VY51 till Hemsedal har p\u00e5 resedagen."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "VY51 Bus from Oslo Airport normally leaves from platform 34.Please check info-board which platform VY51 is using on the day you travel."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T13:44:15.984+01:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-28T23:59:59+02:00",
            "startTime": "2023-09-27T00:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "VY51 avgangsplattform fra OSL",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZWDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MzAx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYX:SituationNumber:301",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "VY51 Rabatt kun p\u00e5 vybuss.no.Vi tilbyr rabatt ved kj\u00f8p av tur-retur p\u00e5 VY51 Transferbuss Oslo Lufthavn-Hemsedal. Billetter med rabatt m\u00e5 forel\u00f8pig kj\u00f8pes p\u00e5 vybuss.no."
            },
            {
                "language": "sv",
                "value": "VY51 Rabatt endast p\u00e5 vybuss.no.Vi erbjudar rabatt n\u00e4r du k\u00f6per en tur och retur med VY51 Transfer-bussen Oslo Lufthavn-Hemsedal. Biljetter med rabatt m\u00e5ste f\u00f6r n\u00e4rvarande k\u00f6pas p\u00e5 vybuss.no."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "VY51 Discount only at vybuss.noWe offer a discount when buying a round trip on the VY51 Transfer bus Oslo Airport-Hemsedal. Tickets with a discount must currently be purchased at vyvuss.no."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T13:44:15.964+01:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-28T23:59:59+02:00",
            "startTime": "2023-09-27T00:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "VY51 T\/R kun p\u00e5 vybuss.no",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "VYX:Line:84",
                    "name": "Oslo Airport - Hemsedal",
                    "publicCode": "VY51"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTMz",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VKT:SituationNumber:133",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Benytt Kirkebakken Borre i perioden. ",
                "language": "no"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-15T11:06:45.619+02:00",
        "participant": "VKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-12-31T23:00:00+01:00",
            "startTime": "2024-04-16T05:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Kirkebakken Sandeveien betjenes ikke pga. VA arbeid. ",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": {
                    "name": "Kirkebakken Sandeveien",
                    "id": "NSR:StopPlace:18332"
                },
                "quay": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjU3Njcy",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:657672",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "IT Fornebu mot Snar\u00f8ya er flyttet cirka 50 meter fremover. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "IT Fornebu towards Snar\u00f8ya has been moved approximately 50 meters forwards."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Dette p\u00e5 grunn av arbeid p\u00e5 Fornebubanen.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "This is due to roadworks.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T14:24:42.785+01:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-06-09T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-03-08T00:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "IT Fornebu mot Snar\u00f8ya er flyttet",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "IT Fornebu towards Snar\u00f8ya has been moved",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZWDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MjY",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYX:SituationNumber:26",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Billett m\u00e5 kj\u00f8pes p\u00e5 forh\u00e5nd. Bestillingsfrist er 24 timer f\u00f8r avgang.\u00a0"
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Tickets must be purchased online before departure. The deadline is 24 hours before departure."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T13:44:15.595+01:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2026-05-31T23:59:59+02:00",
            "startTime": "2019-01-07T00:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "VY51 Hemsedal-transfer  Kj\u00f8p p\u00e5 forh\u00e5nd",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "VYX:Line:84",
                    "name": "Oslo Airport - Hemsedal",
                    "publicCode": "VY51"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZWDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6Mjg",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYX:SituationNumber:28",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Moen bru trafikeres kun av Togbussen Gol-Hemsedal."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The stop Moen bru is only served by the Gol - Hemsedal train bus."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T13:44:15.611+01:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2026-05-31T23:59:59+02:00",
            "startTime": "2019-01-21T00:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Togbuss Gol - Moen bru",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:28885",
                    "name": "Moen bru"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:28883",
                    "name": "Moen bru"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTY5NzU2",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1169756",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "P\u00e5 grunn av planlagt vedlikehald vil kabelferja vere ute av drift i veke 15 og 16. Siste avgang m\u00e5ndag 8. april er kl. 07.45 fr\u00e5 Duesund og kl. 08.00 fr\u00e5 Masfjordnes. Det kjem ny melding n\u00e5r kabelferja g\u00e5r i rute igjen. I perioden vil det g\u00e5 passasjerb\u00e5t med plass til 48 passasjerar. Passasjerb\u00e5ten vil g\u00e5 mellom det gamle ferjeleiet i I Duesund og det gamle ferjeleiet p\u00e5 Masfjordnes. B\u00e5ten f\u00f8lger rutetidene til ferja. "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-02T12:26:39.31+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-21T23:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-02T09:56:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Passasjerb\u00e5t mellom Masfjordnes og Duesund 8.\u201321. april",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "SKY:Line:1019",
                    "name": "Masfjordnes - Duesund\u00f8y",
                    "publicCode": "1019"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NDQzOTI4ZDYtMWRlYy00NmFlLTllYzAtZDlkMGVhNzUzNWY1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:443928d6-1dec-46ae-9ec0-d9d0ea7535f5",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 4 i stedet for 8 vogner mellom Lillestr\u00f8m stasjon og Asker stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The train is running with 4 of 8 coaches between Lillestr\u00f8m stasjon and Asker stasjon. It will therefore be more crowded than usual."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T01:28:02.121+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T11:01:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T01:27:59+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 4 i stedet for 8 vogner mellom Lillestr\u00f8m stasjon og Asker stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The train is running with 4 of 8 coaches between Lillestr\u00f8m stasjon and Asker stasjon. It will therefore be more crowded than usual.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZWDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MzA3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYX:SituationNumber:307",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "VY361 Langrennsbuss Hemsedal-Bj\u00f8berg.Ved d\u00e5rlig v\u00e6r vil busstur til Bj\u00f8berg kanselleres. Vi varsler om avvik pr. sms i forkant av avreise.\u00a0"
            },
            {
                "language": "sv",
                "value": "VY361 Buss Hemsedal-Bj\u00f8berg.til l\u00e4ngskid\u00e5kning..Vid d\u00e5ligt v\u00e4der st\u00e4lls bussresan in."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "VY361 Bus Hemsedal-Bj\u00f8berg to cross-country skiing.In case of bad weather, the bus trip is cancelled. Deviations will be announced before departure.\u00a0"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T13:44:16.003+01:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-12-31T23:59:59+01:00",
            "startTime": "2023-12-20T00:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "VY361 Hemsedal-Bj\u00f8berg Langrennsbuss",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTE0",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VKT:SituationNumber:114",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Benytt holdeplassen ved Den Evangeliske Lutherske Frikirke i perioden.",
                "language": "no"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-01-16T12:20:59.184+01:00",
        "participant": "VKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2024-01-16T12:20:59+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplassen Stavern sykehjem betjenes ikke inntil videre",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": {
                    "name": "Stavern sykehjem",
                    "id": "NSR:StopPlace:62232"
                },
                "quay": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTQzMTIx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1143121",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Haldeplassen Drotningsvik senter er flytta 90 meter mot Stiaberget p\u00e5 grunn av vegarbeid."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-09-06T17:49:07.26+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2023-08-28T06:30:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Haldeplassen Drotningsvik senter flytta",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:55178",
                    "name": "Drotningsvik senter"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NTM0ODQw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:534840",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Holdeplassen Blakkens vei retning Mortensrud er flyttet ca. 80 meter tilbake."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Blakkens vei direction Mortensrud is moved approx. 80 metres backwards."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-09-29T14:59:12.942+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "9999-12-31T23:59:00+01:00",
            "startTime": "2021-06-01T00:01:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplassen Blakkens vei mot Mortensrud er flyttet.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Busstop Blakkens vei towards Mortensrud is moved ",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZWDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MzUx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYX:SituationNumber:351",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Skibuss Hemsedal sentrum - Skistar Lodge Hemsedal og videre til Holdeskaret.Retur kl. 15:00 fra Skagah\u00f8gdi Gol (n\u00e5r bussen er full) - siste retur kl. 16:30. Retur er inkludert i billettpris kr. 250,-."
            },
            {
                "language": "sv",
                "value": "Skidbuss Hemsedal centrum - Skistar Lodge hemsedal och vidare till Holdeskaret.Tilbaka kl. 15:00 fr\u00e5n Skagah\u00f8gdi Gol (n\u00e4r bussen er full) - sista retut kl. 16:30. Retur ing\u00e5r i biljettpriset NOK 250,-."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Ski bus Hemsedal center - Skistar Lodge Hemsedal and on to Holdeskaret.Return at 15:00 from Skagah\u00f8gdi Gol (when the bus is fill up with passengers) - last return at 16:30.. Return is included in the ticket price NOK 250,-."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-22T11:18:27.066+01:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-12-31T23:59:59+01:00",
            "startTime": "2024-03-20T00:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "VY361 Skibuss Hemsedal-Skistar Lodge",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "VYX:Line:89",
                    "name": "Gol stasjon-Hemsedal",
                    "publicCode": "VY361"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZWDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MzUw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYX:SituationNumber:350",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Skal du reise fra Oslo Lufthavn\u00a0 med FB11\/FB12 er billetten gyldig p\u00e5 alle avganger for valgt dag. Plassgaranti gjelder p\u00e5 den bestemte avgangen.\u00a0"
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "If you are departing from Oslo Airport with FB11\/FB12 your ticket is valid on all departures for the selected day.\u00a0"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-19T16:22:37.341+01:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-12-31T23:59:59+01:00",
            "startTime": "2024-03-19T00:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Fleksibel billett",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTcxMjAy",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1171202",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Pga. Bergen City Marathon er fleire gater i sentrum stengd. Meir info p\u00e5 skyss.no\/BCM."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T19:06:52.23+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-27T16:30:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-27T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Omk\u00f8yring pga. stengd veg",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDEzMDgx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1013081",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Husk \u00e5 svinge innom R\u00f8rdal E-39!"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2022-04-27T13:11:09.52+02:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2022-04-27T13:11:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "R\u00f8rdal E-39",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlRSTzpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDM3NTU4",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "TRO:SituationNumber:TX1037558",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-02-11T13:34:41.55+01:00",
        "participant": "TRO",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2024-02-11T13:33:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Innstilt grunnet anleggsarbeid. Benytt hpl. Seljestadbukta.",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:90620",
                    "name": "Sj\u00f8kanten Senter"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDEzMDkz",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1013093",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Avg. Skils\u00f8 06:21, 07:21, 08:21, 13:51, 14:51, 15:51 og 16:51 man-fre skal vente p\u00e5 ferje"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2022-04-27T13:26:09.98+02:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2022-04-27T13:26:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Vent p\u00e5 ferje",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:43658",
                    "name": "Skils\u00f8"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkdPQTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6QVYyNC0wMjA5",
        "severity": "noImpact",
        "situationNumber": "GOA:SituationNumber:AV24-0209",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Bane NOR arbeider p\u00e5 Kristiansand stasjon. Tog vil g\u00e5 som normalt mellom Stavanger og Oslo. For reisende til og fra Kristiansand vil det settes opp buss for tog mellom Krisitansand og nabostasjonene Vennesla og Nodeland."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Bane NOR is carrying out maintenance work at Kristiansand station. The trains will run normally between Oslo and Stavanger. There will be rail replacement buses driving between Kristiansand and the neighboring stations Vennesla and Nodeland."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-01-19T13:55:43.514+01:00",
        "participant": "GOA",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-26T02:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-20T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Bane NOR utf\u00f8rer vedlikeholdsarbeid.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Bane NOR carries out maintenance work.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "GOA:Line:50",
                    "name": "S\u00f8rtoget region",
                    "publicCode": "F5"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6OTBhZGZiYWYtY2MxYy00OWZhLTg3NTQtNjAzMjYzNWVmMjM1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:90adfbaf-cc1c-49fa-8754-6032635ef235",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 5 i stedet for 10 vogner mellom Kongsberg stasjon og Dal stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The train is running with 5 of 10 coaches between Kongsberg stasjon and Dal stasjon. It will therefore be more crowded than usual."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T01:25:02.712+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T09:07:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T01:24:59+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 5 i stedet for 10 vogner mellom Kongsberg stasjon og Dal stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The train is running with 5 of 10 coaches between Kongsberg stasjon and Dal stasjon. It will therefore be more crowded than usual.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MzFjMDQ5MTAtOTZmNS00YWE4LTgzMmQtMzE3Y2FmNDdmNGNk",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:31c04910-96f5-4aa8-832d-317caf47f4cd",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Ta neste tog mellom Sagdalen og Oslo S."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Please use the next train between Sagdalen and Oslo S."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T14:20:45.564+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T00:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-17T14:20:45+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Ta neste tog.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Please use the next train.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkdDTzpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NC0wLTgwMC0zMTEzNy0wXzRfTlNSOlF1YXk6NjUxNzEw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "GCO:SituationNumber:4-0-800-31137-0_4_NSR:Quay:651710",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Innstilt grunnet manglende bestilling"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T00:00:45.829+02:00",
        "participant": "ATB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T17:30:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T08:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Innstilt stopp",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTYzNjUw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1163650",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Ytre-Tyssevegen er stengd til m\u00e5ndag 29. april p\u00e5 grunn av vegarbeid. Medan vegen er stengd vil linje 934 k\u00f8yre via Tyssetunnelen og f\u00f8lgande haldeplassar blir ikkje brukt: Tysse Ytre, Tysse s\u00f8r, Barmen nord, Barmen, Barmen s\u00f8r, S\u00e6trevika.Vi oppmodar reisande \u00e5 m\u00f8te opp p\u00e5 haldeplassen i god tid d\u00e5 reisetida vil vere kortare n\u00e5r bussen k\u00f8yrer via Tyssetunnelen."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-02-12T11:38:35.35+01:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2024-02-05T04:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Ytre Tysse stengd til 29. april",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkJSQTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MzM2",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "BRA:SituationNumber:336",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-02-07T13:22:23.04+01:00",
        "participant": "BRA",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-07-01T00:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-02-07T20:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Linje 200: Frem til 1. juli f\u00e5r vi ikke betjent St. Olavs plass p\u00e5 de to siste kveldsavgangene. Gjelder begge retninger, ogs\u00e5 helg.",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "BRA:Line:4_6200",
                    "name": "H\u00f8nefoss-Oslo",
                    "publicCode": "200"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjA2MTEx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:606111",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Alle stoppesteder blir betjent. Bussen kj\u00f8rer inn i L\u00f8ken\u00e5sveien fra Gamleveien og  benytter midlertidig snuplass ved Sk\u00e5rer\u00e5sen. Den kj\u00f8rer deretter samme strekning tilbake til Gamleveien. Det kan forventes noe ekstra reisetid.   "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "All stops are serviced. The bus enters L\u00f8ken\u00e5sveien from Gamleveien and uses a temporary turning point at Sk\u00e5rer\u00e5sen. It then runs the same route back to Gamleveien. Some extra travel time can be expected."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Dette skyldes at deler av L\u00f8ken\u00e5sveien er stengt for trafikk i forbindelse med oppgradering av vann- og avl\u00f8psanlegg.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "This is because parts of L\u00f8ken\u00e5sveien are closed to traffic due to road works in the area ",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2023-10-10T08:35:11.174+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-10-16T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2023-10-16T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Linje 120 har omkj\u00f8ring",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 120 has a detour",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjA2MTEw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:606110",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Stoppestedene L\u00f8ken\u00e5sfaret og Sk\u00e5rer\u00e5sen blir ikke betjent."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The stops L\u00f8ken\u00e5sfaret and Sk\u00e5rer\u00e5sen are not served."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Dette skyldes at deler at L\u00f8ken\u00e5sveien er stengt i forbindelse med etablering av fjernvarme.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "This is because parts of L\u00f8ken\u00e5sveien are closed to traffic due to road works in the area ",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2023-10-09T11:26:31.035+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-10-16T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2023-10-16T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Linje 125E har omkj\u00f8ring",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 125E has a detour",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OklOTjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTIzOQ",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "INN:SituationNumber:1239",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-12-20T11:40:46.368+01:00",
        "participant": "INN",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2023-12-20T00:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplassen er midlertidig stengt",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": {
                    "name": "Trya",
                    "id": "NSR:StopPlace:9478"
                },
                "quay": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkdDTzpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NC0wLTgwMC0zMTE0MC0xXzRfTlNSOlF1YXk6NjUxNzEw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "GCO:SituationNumber:4-0-800-31140-1_4_NSR:Quay:651710",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Innstilt grunnet manglende bestilling"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T00:00:45.833+02:00",
        "participant": "ATB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T21:40:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T12:15:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Innstilt stopp",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZWDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6Nzk",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYX:SituationNumber:79",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Billett m\u00e5 kj\u00f8pes p\u00e5 nett eller i app senest\u00a015\u00a0minutter\u00a0f\u00f8r p\u00e5stigning for at bussen skal kj\u00f8re innom holdeplassen.\u00a0"
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "NB! VY190 - Ticket must be purchased in advance.\u00a0\u00a0Tickets must be purchased online or on mobile no later than 15 minutes before boarding for the bus to stop at the stop. Does not apply from\u00a0Oslo bus terminal\u00a0and\u00a0Kristiansand bus station, the buses will always stop here.\u00a0"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-09T10:04:46.788+02:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2027-07-31T23:59:59+02:00",
            "startTime": "2020-08-01T00:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "VY190\/710 Billett m\u00e5 kj\u00f8pes p\u00e5 forh\u00e5nd! (Bestillingsstopp)",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6YjZhZGUwZjgtYjA3Ni00NmJiLWE1NjMtYjBiYTZiNzFlNGVj",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:b6ade0f8-b076-46bb-a563-b0ba6b71e4ec",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Vi kj\u00f8rer med de bakerste vognene avstengt mellom Lillehammer stasjon og Hamar stasjon. Vennligst bruk fremre togsett."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "We are operating with the rear coaches closed off between Lillehammer stasjon and Hamar stasjon. Please use the front coaches. "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T19:03:34.56+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T14:52:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-17T19:03:33+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Vi kj\u00f8rer med de bakerste vognene avstengt mellom Lillehammer stasjon og Hamar stasjon. Vennligst bruk fremre togsett.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "We are operating with the rear coaches closed off between Lillehammer stasjon and Hamar stasjon. Please use the front coaches. ",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlRSTzpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDM4MDYx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "TRO:SituationNumber:TX1038061",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-08T09:54:13.48+01:00",
        "participant": "TRO",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2024-03-08T09:41:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplass innstilt\/Out of service.",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:90643",
                    "name": "Sj\u00f8mannsskolen"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:91642",
                    "name": "Kvamstykket"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZWDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6ODA",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYX:SituationNumber:80",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Billett m\u00e5 kj\u00f8pes p\u00e5 nett eller app senest\u00a015 minutter f\u00f8r p\u00e5stigning for at bussen skal kj\u00f8re innom holdeplassen. (Gjelder ikke fra Oslo bussterminal og Oslo lufthavn).\u00a0"
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Tickets must be purchased online or from mobile no later than 15 minutes before boarding for the bus to stop at the stop.\u00a0(Does not apply from Oslo bus terminal and Oslo airport).\u00a0"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T13:44:15.693+01:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2027-02-28T23:59:59+01:00",
            "startTime": "2020-08-01T00:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "VY146\/148 Billett m\u00e5 kj\u00f8pes p\u00e5 forh\u00e5nd! (bestillingsstopp)",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZWDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6ODM",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYX:SituationNumber:83",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Avgangstid fra flyplassen er tilpasset flyankomst. Avgang kan fremskyndes noe, hvis fly lander f\u00f8r oppsatt tid."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Departure time from the airport is adjusted according to flight arrival, and can be\u00a0expedited, if a plane is ahead of schedule."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T13:44:15.644+01:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2027-07-31T23:59:59+02:00",
            "startTime": "2020-01-24T00:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "FB65 - Avgangstid er tilpasset flyankomst",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5CVTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDE1NTE5",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NBU:SituationNumber:TX1015519",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Linje FB3: Ulven torg betjenes ikke grunnet veiarbeid. N\u00e6rmeste holdeplass er \u00d8kern T."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-08T12:56:12.8+02:00",
        "participant": "NBU",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-06-17T02:00:00+02:00",
            "startTime": "2023-10-09T02:48:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Ulven torg betjenes ikke",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDE1Nzcz",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1015773",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Denne holdeplassen blir ikke betjent av stor buss til og fra grunnskolen, vennligst benytt holdeplass Bronemyra."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-04-26T07:53:15.56+02:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2023-02-22T11:58:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Snuplass Korshavn",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:42079",
                    "name": "Korshamn"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6ZDlkYTdmMGItYTcyZS00MTEyLWFlMTAtYjVjYmZkOTJhYzcz",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:d9da7f0b-a72e-4112-ae10-b5cbfd92ac73",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Vi har bestilt buss. Det kan ta tid f\u00f8r dette er p\u00e5 plass, s\u00e5 regn med forsinkelser."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "We have booked bus. It may take time before this is in place, so expect delays."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T01:17:48.145+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T00:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T01:57:18+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Vi har bestilt buss. Det kan ta tid f\u00f8r dette er p\u00e5 plass, s\u00e5 regn med forsinkelser.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "We have booked bus. It may take time before this is in place, so expect delays.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjA5NDYy",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:609462",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Holdeplass Lilleaker i retning V\u00e6ker\u00f8veien er midlertidig flyttet ca. 90 meter frem. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The stop Lilleaker in direction V\u00e6ker\u00f8veien has been moved approx. 90 metres forwards."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Dette skyldes veiarbeid.",
                "language": "no"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-06T15:05:23.709+01:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-06-01T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2023-11-06T04:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplass Lilleaker retning V\u00e6ker\u00f8veien er flyttet",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The stop Lilleaker has been moved",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkdDTzpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NC0wLTk4MC0yODI4MS0xXzRfTlNSOlF1YXk6OTk0ODMw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "GCO:SituationNumber:4-0-980-28281-1_4_NSR:Quay:994830",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Innstilt grunnet manglende bestilling"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T00:00:45.841+02:00",
        "participant": "ATB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T00:55:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T16:10:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Innstilt stopp",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6ZmY5NjhjNjgtMWJlYS00NDdhLTlhYjMtM2RiMWE2MmFlMjcw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:ff968c68-1bea-447a-9ab3-3db1a62ae270",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 4 i stedet for 8 vogner mellom Lillestr\u00f8m stasjon og Spikkestad stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The train is running with 4 of 8 coaches between Lillestr\u00f8m stasjon and Spikkestad stasjon. It will therefore be more crowded than usual."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T01:26:28.059+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T08:33:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T01:26:25+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 4 i stedet for 8 vogner mellom Lillestr\u00f8m stasjon og Spikkestad stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The train is running with 4 of 8 coaches between Lillestr\u00f8m stasjon and Spikkestad stasjon. It will therefore be more crowded than usual.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjU5NzEw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:659710",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Det kj\u00f8res buss for trikk p\u00e5 strekningen Ekebergparken - Oslo hospital. Gjelder begge retninger. Vi gj\u00f8r oppmerksom p\u00e5 at bussene kj\u00f8rer fortl\u00f8pende p\u00e5 strekningen og det kan derfor ikke p\u00e5regnes at disse korresponderer direkte med trikken."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Bus for tram between Ekebergparken - Oslo hospital. Applies to both directions. Be advised that the buses are running continuously and do not necessarily correspond perfectly with the trams."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Dette skyldes oppgradering av trikkens infrastruktur. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Dette skyldes oppgradering av trikkens infrastruktur. ",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-09T09:45:38.429+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-03T21:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-03-30T04:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Linje 13\/19: buss for trikk",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 13\/19: bus for tram",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:19",
                    "name": "Ljabru - Majorstuen",
                    "publicCode": "19"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:13",
                    "name": "Bekkestua - Ljabru",
                    "publicCode": "13"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFUQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTM1ODI",
        "severity": "noImpact",
        "situationNumber": "ATB:SituationNumber:13582",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Perhaugen - bussholdeplassen er stengt"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-16T07:02:26.028+02:00",
        "participant": "ATB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-21T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-16T07:01:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Perhaugen - bussholdeplassen er stengt",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:80395",
                    "name": "Perhaugen"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFUQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTM1ODE",
        "severity": "noImpact",
        "situationNumber": "ATB:SituationNumber:13581",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Skogaker - bussholdeplassen er stengt"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-16T07:02:25.868+02:00",
        "participant": "ATB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-21T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-16T07:01:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Skogaker - bussholdeplassen er stengt",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:80385",
                    "name": "Skogaker"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFUQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTM1ODA",
        "severity": "noImpact",
        "situationNumber": "ATB:SituationNumber:13580",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "V\u00e5dal - bussholdeplassen er stengt"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-16T07:02:25.709+02:00",
        "participant": "ATB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-21T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-16T07:01:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "V\u00e5dal - bussholdeplassen er stengt",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:80382",
                    "name": "V\u00e5dal"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFUQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTM1ODQ",
        "severity": "noImpact",
        "situationNumber": "ATB:SituationNumber:13584",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Krokstangen - bussholdeplassen er stengt"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-16T07:02:26.376+02:00",
        "participant": "ATB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-21T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-16T07:01:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Krokstangen - bussholdeplassen er stengt",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:80402",
                    "name": "Krokstangen"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFUQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTM1ODM",
        "severity": "noImpact",
        "situationNumber": "ATB:SituationNumber:13583",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Hustadlandet - bussholdeplassen er stengt"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-16T07:02:26.177+02:00",
        "participant": "ATB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-21T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-16T07:01:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Hustadlandet - bussholdeplassen er stengt",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:80764",
                    "name": "Hustadlandet"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFUQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTM1Nzk",
        "severity": "noImpact",
        "situationNumber": "ATB:SituationNumber:13579",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Nedre Gangstad - bussholdeplassen er stengt"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-16T07:02:25.561+02:00",
        "participant": "ATB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-21T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-16T07:01:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Nedre Gangstad - bussholdeplassen er stengt",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:80375",
                    "name": "Nedre Gangstad"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFUQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTM1Nzg",
        "severity": "noImpact",
        "situationNumber": "ATB:SituationNumber:13578",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Perhaugen - bussholdeplassen er stengt"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-16T07:02:25.364+02:00",
        "participant": "ATB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-21T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-16T07:01:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Perhaugen - bussholdeplassen er stengt",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:80396",
                    "name": "Perhaugen"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFUQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTM1Nzc",
        "severity": "noImpact",
        "situationNumber": "ATB:SituationNumber:13577",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Krokstangen - bussholdeplassen er stengt"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-16T07:02:25.192+02:00",
        "participant": "ATB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-21T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-16T07:01:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Krokstangen - bussholdeplassen er stengt",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:80401",
                    "name": "Krokstangen"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFUQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTM1NzY",
        "severity": "noImpact",
        "situationNumber": "ATB:SituationNumber:13576",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Nedre Gangstad - bussholdeplassen er stengt"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-16T07:02:25.001+02:00",
        "participant": "ATB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-21T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-16T07:01:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Nedre Gangstad - bussholdeplassen er stengt",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:80376",
                    "name": "Nedre Gangstad"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFUQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTM1NzU",
        "severity": "noImpact",
        "situationNumber": "ATB:SituationNumber:13575",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "V\u00e5dal - bussholdeplassen er stengt"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-16T07:02:24.276+02:00",
        "participant": "ATB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-21T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-16T07:01:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "V\u00e5dal - bussholdeplassen er stengt",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:80381",
                    "name": "V\u00e5dal"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFUQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTM1NzQ",
        "severity": "noImpact",
        "situationNumber": "ATB:SituationNumber:13574",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Skogaker - bussholdeplassen er stengt"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-16T07:02:24.126+02:00",
        "participant": "ATB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-21T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-16T07:01:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Skogaker - bussholdeplassen er stengt",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:80386",
                    "name": "Skogaker"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFUQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTM1NzM",
        "severity": "noImpact",
        "situationNumber": "ATB:SituationNumber:13573",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Hustadlandet - bussholdeplassen er stengt"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-16T07:02:22.906+02:00",
        "participant": "ATB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-21T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-16T07:01:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Hustadlandet - bussholdeplassen er stengt",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:80763",
                    "name": "Hustadlandet"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6ZXQtdmVoaWNsZS0yNmI5NWJlNS0yOGZjLTQ4NmEtYTQ5Zi1jZWExM2ExMjE4ZTQtMjIwOC0yMDI0LTA0LTE4LTA",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:et-vehicle-26b95be5-28fc-486a-a49f-cea13a1218e4-2208-2024-04-18-0",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Vy kj\u00f8rer maxitaxi p\u00e5 strekningen"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T05:18:17.734+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T08:04:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T03:47:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Vy kj\u00f8rer maxitaxi p\u00e5 strekningen",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFUQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTM1NTk",
        "severity": "noImpact",
        "situationNumber": "ATB:SituationNumber:13559",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "E-verket - bussholdeplassen er stengt"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-12T12:39:30.047+02:00",
        "participant": "ATB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-30T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-12T12:34:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "E-verket - bussholdeplassen er stengt",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:74731",
                    "name": "E-verket"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFUQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTM1NTg",
        "severity": "noImpact",
        "situationNumber": "ATB:SituationNumber:13558",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "E-verket - bussholdeplassen er stengt"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-12T12:39:29.763+02:00",
        "participant": "ATB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-30T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-12T12:34:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "E-verket - bussholdeplassen er stengt",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:74730",
                    "name": "E-verket"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDIwOTcz",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1020973",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-05T13:18:07.28+02:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2024-04-12T05:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplass innstilt, benytt Dr Rhodes vei eller Torvmoen",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:40758",
                    "name": "Stauslandsveien\/Nyg\u00e5rdsheia"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:40759",
                    "name": "Stauslandsveien\/Nyg\u00e5rdsheia"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MjU5",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27259",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Holdeplassen betjenes ikke. Bruk holdeplass Bod\u00f8 sentrum regionbuss i Dronningens gate."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-08T02:29:54.307+02:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-04-24T01:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:81330",
                    "name": "Bod\u00f8 sentrumsterminalen"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MjQw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27240",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Kvalvika i retning L\u00f8psmarka og Bratten i retning mot sentrum betjenes ikke ved vinterf\u00f8re."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-04T02:30:54.515+02:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-10-30T17:08:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:86822",
                    "name": "Bratten"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": null
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:86825",
                    "name": "Kvalvika"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6ZGY1ODQwODQtYzdmNy00ODkzLWI1MGEtNjY3YWE4YjAzZDgx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:df584084-c7f7-4893-b50a-667aa8b03d81",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Toget er dessverre innstilt mellom H\u00f8nefoss stasjon og Gol stasjon. Dette skyldes str\u00f8mproblemer. Bane NOR jobber med \u00e5 rette feilen."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The train is unfortunately cancelled between H\u00f8nefoss stasjon and Gol stasjon. This is due to power supply problems. Bane NOR is working to correct the issue."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T01:03:50.726+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T07:27:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T01:03:47+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Toget er dessverre innstilt mellom H\u00f8nefoss stasjon og Gol stasjon. Dette skyldes str\u00f8mproblemer. Bane NOR jobber med \u00e5 rette feilen.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The train is unfortunately cancelled between H\u00f8nefoss stasjon and Gol stasjon. This is due to power supply problems. Bane NOR is working to correct the issue.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkdDTzpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NC0wLTgwMC0zMTEzOS0wXzRfTlNSOlF1YXk6NjUxNzEw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "GCO:SituationNumber:4-0-800-31139-0_4_NSR:Quay:651710",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Innstilt grunnet manglende bestilling"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T00:00:45.833+02:00",
        "participant": "ATB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T21:40:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T12:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Innstilt stopp",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDE3MzM0",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1017334",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-11-01T12:15:45.3+01:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2023-11-13T05:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplassen er midlertidig stengt grunnet veiarbeid",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:40179",
                    "name": "\u00d8stre ringvei\/Idunveien"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MjQ5",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27249",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Kvalvika i retning L\u00f8psmarka og Bratten i retning mot sentrum betjenes ikke ved vinterf\u00f8re."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-07T02:43:24.396+02:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-10-30T17:08:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:86822",
                    "name": "Bratten"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": null
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:86825",
                    "name": "Kvalvika"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFUQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTIyMTU",
        "severity": "noImpact",
        "situationNumber": "ATB:SituationNumber:12215",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Ila - bussholdeplassen er stengt"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-01-30T14:42:40.97+01:00",
        "participant": "ATB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-05T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-02-05T03:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Ila - bussholdeplassen er stengt",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:104110",
                    "name": "Ila"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MjQ3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27247",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Holdeplassen betjenes ikke. Bruk holdeplass Bod\u00f8 sentrum regionbuss i Dronningens gate."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-07T02:43:24.318+02:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-04-24T01:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:81330",
                    "name": "Bod\u00f8 sentrumsterminalen"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTcwMjQy",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1170242",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Haldeplass Misje Nord mot Helles\u00f8y er flytta om lag 50 meter mot \u00c5gotnes p\u00e5 grunn av vegarbeid. Den mellombelse  haldeplassen er ved vegen inn til Krakhaugen. <br> <br> Arbeidet vil vare fr\u00e5 2. april og i om lag 2-3 veker. "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-08T09:29:21.58+02:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2024-04-08T09:29:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Haldeplass mot Helles\u00f8y flytta",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok1PUjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6OTA3NjkxNTAwMDAxOTE1Mw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "MOR:SituationNumber:9076915000019153",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Haldeplassen N\u00f8rvegata vest retning sentrum stengt i perioda 2.-24.april pga. ombygging"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-21T16:35:00.297+01:00",
        "participant": "MOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-25T01:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-02T05:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Haldeplass N\u00f8rvegata vest retning sentrum stengt 2.-24.april",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:70339",
                    "name": "N\u00f8rvegata vest"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok1PUjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6OTA3NjkxNTAwMDAxOTE1Mg",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "MOR:SituationNumber:9076915000019152",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Holdeplassene Hessa bedehus og Hessatun stengt inntil videre"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-21T16:32:56.9+01:00",
        "participant": "MOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-30T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-03-21T16:32:56+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplassene Hessa bedehus og Hessatun stengt",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:67322",
                    "name": "Hessa bedehus"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:67339",
                    "name": "Hessatun"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok1PUjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6OTA3NjkxNTAwMDAxOTE1NA",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "MOR:SituationNumber:9076915000019154",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Haldeplassen Myrland snuplass stengt fr\u00e5 2.april pga. gravearbeid. Bussane startar og avsluttar p\u00e5 Famo."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-21T16:39:24.483+01:00",
        "participant": "MOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-06-23T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-02T05:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Haldeplassen Myrland snuplass stengt fr\u00e5 2.april",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:69743",
                    "name": "Myrland snuplass"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MjM4",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27238",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Holdeplassen betjenes ikke. Bruk holdeplass Bod\u00f8 sentrum regionbuss i Dronningens gate."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-04T02:30:54.421+02:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-04-24T01:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:81330",
                    "name": "Bod\u00f8 sentrumsterminalen"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlZZQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTkx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "VYB:SituationNumber:191",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "V\u00e6r oppmerksom p\u00e5 at denne avgangen drives av en partner til Vy bus4you og med en buss av en annen type enn vanlig Vy bus4you."
            },
            {
                "language": "sv",
                "value": "V\u00e4nligen observera att denna avg\u00e5ng k\u00f6rs av en samarbetspartner till Vy bus4you och med en buss av annan typ \u00e4n ordinarie Vy bus4you.\u00a0"
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Please note that this departure is operated by a subcontractor and therefore with a different bus type than regular Vy bus4you."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-26T11:53:52.441+01:00",
        "participant": "VYB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-12-31T23:59:59+01:00",
            "startTime": "2021-06-29T00:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Samarbetspartner",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "VYB:Line:27",
                    "name": "900 Oslo - \u00d6rebro",
                    "publicCode": "900"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "VYB:Line:28",
                    "name": "500 Stockholm - G\u00f6teborg",
                    "publicCode": "500"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "VYB:Line:21",
                    "name": "300 Oslo - K\u00f6penhamn",
                    "publicCode": "300"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MjE3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27217",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Holdeplassen betjenes ikke. Bruk holdeplass Bod\u00f8 sentrum regionbuss i Dronningens gate."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-03T02:30:09.628+02:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-04-24T01:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:81330",
                    "name": "Bod\u00f8 sentrumsterminalen"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6YzAwNmI3ZWEtYjc0Zi00NWY5LWI4OTgtNDQxZWRlM2M1N2Qz",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:c006b7ea-b74f-45f9-b898-441ede3c57d3",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 5 i stedet for 10 vogner mellom Oslo S og Moss stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The train is running with 5 of 10 coaches between Oslo S and Moss stasjon. It will therefore be more crowded than usual."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T01:37:15.264+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T07:22:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T01:37:12+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 5 i stedet for 10 vogner mellom Oslo S og Moss stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The train is running with 5 of 10 coaches between Oslo S and Moss stasjon. It will therefore be more crowded than usual.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MjE5",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27219",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Kvalvika i retning L\u00f8psmarka og Bratten i retning mot sentrum betjenes ikke ved vinterf\u00f8re."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-03T02:30:09.706+02:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-10-30T17:08:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:86822",
                    "name": "Bratten"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": null
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:86825",
                    "name": "Kvalvika"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYyNTM0",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:662534",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Holdeplass Storo(plattform H) er flyttet ca. 50 meter frem. Dette gjelder i retning Nydalen. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The stop Storo (platform H) has been moved approx. 50 meters ahead. This applies in the direction of Nydalen."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Dette er grunnet fasadevask. ",
                "language": "no"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T11:30:31.473+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-24T15:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-24T07:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplass Storo er flyttet",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The stop Storo has been moved",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYyNTM1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:662535",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Holdeplassen er flyttet til midlertidig holdeplass i Kjels\u00e5sveien. Gjelder i retning Haugerud. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The stop has been moved to a temporary stop in Kjels\u00e5sveien. Applies in the direction of Haugerud."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Dette skyldes gravearbeid. ",
                "language": "no"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T11:54:45.672+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-01T02:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-22T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplass Grefsen stadion er flyttet",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The stop Grefsen stadion has been moved",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OklOTjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTYxNQ",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "INN:SituationNumber:1615",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T16:03:18.795+02:00",
        "participant": "INN",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2024-04-17T16:03:18+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Det m\u00e5 beregnes forsinkelser p\u00e5 10-15 minutter, grunnet stor trafikk",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "INN:Line:26",
                    "name": "Brumunddal - Hamar - L\u00f8ten",
                    "publicCode": "B26"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OklOTjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTYxMg",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "INN:SituationNumber:1612",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Les trafikkmelding for informasjon"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-12T10:10:01.221+02:00",
        "participant": "INN",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-25T23:55:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-15T05:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplassen er midlertidig stengt",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": {
                    "name": "Stortorget",
                    "id": "NSR:StopPlace:9551"
                },
                "quay": null
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": {
                    "name": "Bryggeriet",
                    "id": "NSR:StopPlace:9588"
                },
                "quay": null
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": {
                    "name": "Kvartal 48",
                    "id": "NSR:StopPlace:10567"
                },
                "quay": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6ZXQtdmVoaWNsZS0yMGIyOGJiMy0wMTQ3LTQyN2ItOTI5MS0wMjllMWJkZGY3NjctMjIwOC0yMDI0LTA0LTE4LTA",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:et-vehicle-20b28bb3-0147-427b-9291-029e1bddf767-2208-2024-04-18-0",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Vy kj\u00f8rer maxitaxi p\u00e5 strekningen"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T05:18:15.539+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T08:04:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T03:47:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Vy kj\u00f8rer maxitaxi p\u00e5 strekningen",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjAzMzU4",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:603358",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Holdeplassen er flyttet ca. 150 meter bakover i retning Tveita. Merk at perioden er usikker og kan bli endret."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The stop has been moved approximately 150 metres backwards in direction Tveita."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Dette skyldes veiarbeider i omr\u00e5det. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "This is due to roadworks in the area.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-12T12:53:18.556+01:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-30T02:00:00+02:00",
            "startTime": "2022-09-12T15:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplass Klosterheim er flyttet",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The stop Klosterheim has been moved",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3Mjk4",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27298",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Holdeplassen betjenes ikke. Bruk holdeplass Bod\u00f8 sentrum regionbuss i Dronningens gate."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-13T03:52:04.978+02:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-04-24T01:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:81330",
                    "name": "Bod\u00f8 sentrumsterminalen"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3Mjg0",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27284",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Bj\u00f8rnehiet betjenes ikke ved vinterf\u00f8re retning Bj\u00f8rndalslia."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-10T02:30:00.918+02:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-02T08:35:00+02:00",
            "startTime": "2023-10-31T11:12:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:85385",
                    "name": "Bj\u00f8rnehiet"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3Mjg5",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27289",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Bj\u00f8rnehiet betjenes ikke ved vinterf\u00f8re retning Bj\u00f8rndalslia."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-11T13:24:34.683+02:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-02T08:35:00+02:00",
            "startTime": "2023-10-31T11:12:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:85385",
                    "name": "Bj\u00f8rnehiet"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3Mjg3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27287",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Holdeplassen betjenes ikke. Bruk holdeplass Bod\u00f8 sentrum regionbuss i Dronningens gate."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-11T13:24:34.605+02:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-04-24T01:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:81330",
                    "name": "Bod\u00f8 sentrumsterminalen"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3Mjgy",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27282",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Holdeplassen betjenes ikke. Bruk holdeplass Bod\u00f8 sentrum regionbuss i Dronningens gate."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-10T02:30:00.746+02:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-04-24T01:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:81330",
                    "name": "Bod\u00f8 sentrumsterminalen"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3Mjcx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27271",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Bj\u00f8rnehiet betjenes ikke ved vinterf\u00f8re retning Bj\u00f8rndalslia."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-09T02:29:30.399+02:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-02T08:35:00+02:00",
            "startTime": "2023-10-31T11:12:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:85385",
                    "name": "Bj\u00f8rnehiet"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MjY1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27265",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Bj\u00f8rnehiet betjenes ikke ved vinterf\u00f8re retning Bj\u00f8rndalslia."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-08T15:45:14.55+02:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-02T08:35:00+02:00",
            "startTime": "2023-10-31T11:12:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:85385",
                    "name": "Bj\u00f8rnehiet"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MjY5",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27269",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Holdeplassen betjenes ikke. Bruk holdeplass Bod\u00f8 sentrum regionbuss i Dronningens gate."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-09T02:29:30.227+02:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-04-24T01:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:81330",
                    "name": "Bod\u00f8 sentrumsterminalen"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6OWYwOWFmZDgtYmI5My00MzFhLWExYzEtNzdjYzE0NWIxMGM3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:9f09afd8-bb93-431a-a1c1-77cc145b10c7",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 5 i stedet for 10 vogner mellom Skien stasjon og Eidsvoll stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The train is running with 5 of 10 coaches between Skien stasjon and Eidsvoll stasjon. It will therefore be more crowded than usual."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T02:55:31.736+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T07:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T02:55:28+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 5 i stedet for 10 vogner mellom Skien stasjon og Eidsvoll stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The train is running with 5 of 10 coaches between Skien stasjon and Eidsvoll stasjon. It will therefore be more crowded than usual.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OklOTjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTU4Ng",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "INN:SituationNumber:1586",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Reisende henvises til Nybrua for s\u00f8rg\u00e5ende ruter og \u00d8vre Torvgate for nordg\u00e5ende ruter",
                "language": "no"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-27T14:51:07.311+01:00",
        "participant": "INN",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2024-04-02T14:51:07+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplass midlertidig stengt",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": {
                    "name": "Haugtun omsorgssenter",
                    "id": "NSR:StopPlace:14637"
                },
                "quay": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OklOTjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTU4OA",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "INN:SituationNumber:1588",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "I denne perioden vil ikke holdeplass Sundalskrysset bli betjent"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-02T13:05:58.015+02:00",
        "participant": "INN",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-29T00:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-02T13:05:58+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Furnesvegen stengt mellom Solvang og Smeby omkj\u00f8ring via Vienvegen",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": {
                    "name": "Sundalskrysset",
                    "id": "NSR:StopPlace:10733"
                },
                "quay": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OklOTjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTU4OQ",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "INN:SituationNumber:1589",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Midlertidig holdeplass i Vienvegen opp mot krysset"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-02T13:22:08.553+02:00",
        "participant": "INN",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-29T00:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-02T13:22:08+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Furnesvegen stengt mellom Solvang og Smeby omkj\u00f8ring via Vienvegen\u00a0",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": {
                    "name": "Smeby",
                    "id": "NSR:StopPlace:10735"
                },
                "quay": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NTllM2Q3NWQtMDdjYy00Zjg3LTlhNWUtZDE1MTAzYjIwNzA1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:59e3d75d-07cc-4f87-9a5e-d15103b20705",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 5 i stedet for 10 vogner mellom H\u00f8vik stasjon og Moss stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The train is running with 5 of 10 coaches between H\u00f8vik stasjon and Moss stasjon. It will therefore be more crowded than usual."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T01:38:03.547+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T10:36:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T01:37:59+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 5 i stedet for 10 vogner mellom H\u00f8vik stasjon og Moss stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The train is running with 5 of 10 coaches between H\u00f8vik stasjon and Moss stasjon. It will therefore be more crowded than usual.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTQ3OTUx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1147951",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Vilhelm Bjerkes vei og Johan Hjorts vei er stengd. Servicelinjen snurp\u00e5 Sletten snuplass.Endringa gjeld til utbedring av fartsdumper i omr\u00e5det er utf\u00f8rt.  Avstikkaren mellom haldeplassane Sletten snuplass og Johan Hjorts vei (boligblokk i Vilhelm Bjerknes vei) vil ikkje bli betent av servicelinjen inntil vidare. "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-10-30T18:41:58.82+01:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2022-07-05T14:09:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Servicelinjen Land\u00e5s: Endra tras\u00e9 ",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "SKY:Line:84",
                    "name": "Land\u00e5s",
                    "publicCode": "84"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OklOTjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6Nzg1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "INN:SituationNumber:785",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Holdeplassen flyttes 100 meter nordover fra og med 30. juni."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-06-21T17:13:39.254+02:00",
        "participant": "INN",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2023-06-30T05:59:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplassen s\u00f8rg\u00e5ende retning midlertidig flyttet",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": {
                    "name": "Tretten bru",
                    "id": "NSR:StopPlace:12692"
                },
                "quay": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjU2NTgy",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:656582",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Linje 297 betjener ikke holdeplassene Alexander Langes vei, H\u00f8n stasjon, Hofstad skole og Reistadlia."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Bus line 297 does not stop at Alexander Langes vei, H\u00f8n stasjon, Hofstad skole and Reistadlia. "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Avviket skyldes veiarbeid.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "This is due to roadworks.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-06T14:52:19.51+01:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-06-21T02:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-03-04T00:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplasser ikke betjent",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Bus stops not served",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkdDTzpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NC0wLTk4MC0yODI3OC0xXzRfTlNSOlF1YXk6NzkzODAw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "GCO:SituationNumber:4-0-980-28278-1_4_NSR:Quay:793800",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Innstilt grunnet manglende bestilling"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T00:00:45.827+02:00",
        "participant": "ATB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T15:20:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T06:45:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Innstilt stopp",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OklOTjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTUyMA",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "INN:SituationNumber:1520",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-06T09:13:27.583+01:00",
        "participant": "INN",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-21T00:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-03-06T09:13:27+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplassen er midlertidig stengt.",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6YmZiMjQ5MDctYmQ2MS00NmNmLTg4OTEtMWQxZjI5YjY5Y2E0",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:bfb24907-bd61-46cf-8891-1d1f29b69ca4",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 3 i stedet for 6 vogner mellom H\u00f8vik stasjon og Ski stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The train is running with 3 of 6 coaches between H\u00f8vik stasjon and Ski stasjon. It will therefore be more crowded than usual."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T01:33:54.72+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T09:21:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T01:33:51+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 3 i stedet for 6 vogner mellom H\u00f8vik stasjon og Ski stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The train is running with 3 of 6 coaches between H\u00f8vik stasjon and Ski stasjon. It will therefore be more crowded than usual.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDE2Nzgz",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1016783",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Linje 2102 snur ved R\u00f8yknesvegen 84 fra mandag 11.09. kl. 09.00.Holdeplasser innenfor dette blir ikke betjent."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-09-07T22:15:05.66+02:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2023-09-07T22:14:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "R\u00f8yknesvegen stengt v\/ nr. 84",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:38556",
                    "name": "Samkom\/Lang\u00e5brua"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:40645",
                    "name": "Nomeland kraftstasjon"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:40647",
                    "name": "Nomeland kraftstasjon"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:38342",
                    "name": "R\u00f8yknes"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:38555",
                    "name": "Samkom\/Lang\u00e5brua"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:38341",
                    "name": "R\u00f8yknes"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6ODljZWVjMjYtYzQ4My00YmM1LTliZWItZjg1NmE5ZGI4MjMx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:89ceec26-c483-4bc5-9beb-f856a9db8231",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Ta neste tog mellom Asker og Sk\u00f8yen."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Please use the next train between Asker and Sk\u00f8yen."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T09:52:46.487+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T00:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-17T09:52:46+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Ta neste tog.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Please use the next train.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6YjQ0ZGMxYTMtN2RkYi00YTM3LTk1MzEtNWEwMTkwYjZiZDU3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:b44dc1a3-7ddb-4a37-9531-5a0190b6bd57",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Ta neste tog mellom Nationaltheatret og Ski."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Please use the next train between Nationaltheatret and Ski."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T09:34:26.472+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T00:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-17T09:34:26+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Ta neste tog.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Please use the next train.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OklOTjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTU3Mg",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "INN:SituationNumber:1572",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-21T13:13:59.36+01:00",
        "participant": "INN",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2024-03-21T13:13:59+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Det er endringer p\u00e5 holdeplassene ved Kongsvinger r\u00e5dhus. V\u00e6r oppmerksom p\u00e5 hvor din holdeplass er plassert.",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": {
                    "name": "Kongsvinger r\u00e5dhus",
                    "id": "NSR:StopPlace:10348"
                },
                "quay": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OklOTjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTU3MA",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "INN:SituationNumber:1570",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-21T12:44:08.762+01:00",
        "participant": "INN",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T17:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-17T00:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplassene mellom Nordre Faukstad og Ekre s\u00f8rg\u00e5ende Heidal er stengt",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkdPQTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6QVYyNC0wNDc5",
        "severity": "noImpact",
        "situationNumber": "GOA:SituationNumber:AV24-0479",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Bane NOR utf\u00f8rer vedlikeholdsarbeid. Strekningen Kristiansand - Drangedal vil derfor v\u00e6re stengt i denne perioden. Det settes opp alternativ transport. Se reiseplanleggeren for oppdatert informasjon."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Bane NOR is carrying out maintenance work. The stretch Kristiansand - Drangedal will therefore be closed during this period. Alternative transport is being set up. See the travel planner for updated information."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-04T12:55:06.242+01:00",
        "participant": "GOA",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-06-02T00:02:00+02:00",
            "startTime": "2024-06-01T04:20:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Buss for tog",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Maintenance work",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "GOA:Line:50",
                    "name": "S\u00f8rtoget region",
                    "publicCode": "F5"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDIwODgz",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1020883",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Grunnet Street Meet s\u00e5 er Rutebilg\u00e5rden i Vanse stengt mellom kl.18-20. Vennligst benytt midlertidige holdeplasser vis \u00e1 vis Rema 1000."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-22T12:23:41.57+01:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-07-24T20:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-07-24T18:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Streetmeet Vanse",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:38390",
                    "name": "Vanse rutebilg\u00e5rden"
                }
            },
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYxOTg5",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:661989",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Buss 42 stopper ikke p\u00e5 Sj\u00f8lyst retning Voksen skog grunnet asfaltering. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Bus 42 will not stop at Sj\u00f8lyst heading towards Voksen skog due to road resurfacing."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Busser kj\u00f8rer E18 forbi holdeplassen.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Buses will travel along E18 past the bus stop.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-12T18:40:34.559+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T06:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T22:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplass Sj\u00f8lyst blir ikke betjent retning Voksen skog",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The Sj\u00f8lyst bus stop will not be served in the direction of Voksen skog.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6YzEzY2UxY2YtMGY4Yi00MTBjLWIwNDYtMzZkNTRkY2NhYWM5",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:c13ce1cf-0f8b-410c-b046-36d54dccaac9",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Ta neste tog mellom Oslo S og Lillestr\u00f8m."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Please use the next train between Oslo S and Lillestr\u00f8m."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T05:44:37.544+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T00:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-17T05:44:37+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Ta neste tog.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Please use the next train.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYxOTkw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:661990",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Buss 150 stopper ikke p\u00e5 Sj\u00f8lyst retning Sandvika grunnet asfaltering. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Bus 150 will not stop at Sj\u00f8lyst heading towards Sandvika due to road resurfacing."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Busser kj\u00f8rer E18 forbi holdeplassen.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Buses will travel along E18 past the bus stop.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-12T18:43:22.969+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T06:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T22:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplass Sj\u00f8lyst blir ikke betjent retning Sandvika",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The Sj\u00f8lyst bus stop will not be served in the direction of Sandvika.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDIwODg3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1020887",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Grunnet Street Meet s\u00e5 er Rutebilg\u00e5rden i Vanse stengt mellom kl.18-20. Vennligst benytt midlertidige holdeplasser vis \u00e1 vis Rema 1000."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-22T12:32:03.29+01:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-08-07T20:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-08-07T18:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Streetmeet Vanse",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:38390",
                    "name": "Vanse rutebilg\u00e5rden"
                }
            },
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDIwODg1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1020885",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Grunnet Street Meet s\u00e5 er Rutebilg\u00e5rden i Vanse stengt mellom kl.18-20. Vennligst benytt midlertidige holdeplasser vis \u00e1 vis Rema 1000."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-22T12:27:01.73+01:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-07-31T20:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-07-31T18:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Streetmeet Vanse",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:38390",
                    "name": "Vanse rutebilg\u00e5rden"
                }
            },
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYxOTkz",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:661993",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Buss 250 stopper ikke p\u00e5 Sj\u00f8lyst retning Sandvika grunnet asfaltering. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Bus 250 will not stop at Sj\u00f8lyst heading towards Sandvika due to road resurfacing."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Busser kj\u00f8rer E18 forbi holdeplassen.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Buses will travel along E18 past the bus stop.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-12T18:49:43.479+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T06:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T22:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplass Sj\u00f8lyst blir ikke betjent retning Sandvika",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The Sj\u00f8lyst bus stop will not be served in the direction of Sandvika.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDIwODg5",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1020889",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Grunnet Street Meet s\u00e5 er Rutebilg\u00e5rden i Vanse stengt mellom kl.18-20. Vennligst benytt midlertidige holdeplasser vis \u00e1 vis Rema 1000."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-22T12:33:51.87+01:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-08-14T20:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-08-14T18:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Streetmeet Vanse",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:38390",
                    "name": "Vanse rutebilg\u00e5rden"
                }
            },
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYxOTkx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:661991",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Buss 160 stopper ikke p\u00e5 Sj\u00f8lyst retning Sandvika grunnet asfaltering. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Bus 160 will not stop at Sj\u00f8lyst heading towards Sandvika due to road resurfacing."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Busser kj\u00f8rer E18 forbi holdeplassen.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Buses will travel along E18 past the bus stop.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-12T18:45:47.97+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T06:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T22:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplass Sj\u00f8lyst blir ikke betjent retning Sandvika",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The Sj\u00f8lyst bus stop will not be served in the direction of Sandvika.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDIwODkz",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1020893",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Grunnet Street Meet s\u00e5 er Rutebilg\u00e5rden i Vanse stengt mellom kl.18-20. Vennligst benytt midlertidige holdeplasser vis \u00e1 vis Rema 1000."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-22T12:40:26.04+01:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-07-03T19:55:00+02:00",
            "startTime": "2024-07-03T17:05:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Streetmeet Vanse",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDIwODkx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1020891",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Grunnet Street Meet s\u00e5 er Rutebilg\u00e5rden i Vanse stengt mellom kl.18-20. Vennligst benytt midlertidige holdeplasser vis \u00e1 vis Rema 1000."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-22T12:39:58.11+01:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-07-17T19:55:00+02:00",
            "startTime": "2024-07-17T17:05:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Streetmeet Vanse",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjU3MDY0",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:657064",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Linje 160 f\u00e5r ikke kj\u00f8rt deler av Sandviksveien, og stopper derfor ikke p\u00e5 holdeplassene H\u00f8vikodden, Solvikveien og Glassverkveien i retning mot Oslo. Det er opprettet en midlertidig holdeplass Solvikveien ved E18."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The bus line 160 towards Oslo does not stop at H\u00f8vikodden, Solvikveien and Glassverkveien."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Avviket skyldes omkj\u00f8ring p\u00e5 grunn av veiarbeid.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "This is due to diversion because of roadworks.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-04T11:17:41.585+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-08-19T02:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-03T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplasser ikke betjent",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Bus stops not served",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjU3MDY1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:657065",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Linje 160 f\u00e5r ikke kj\u00f8rt deler av Sandviksveien, og stopper derfor ikke p\u00e5 holdeplassene H\u00f8vikodden, Solvikveien og Glassverkveien i retning mot Sandvika. Det er opprettet en midlertidig holdeplass Solvikveien ved E18."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The bus line 160 towards Sandvika does not stop at H\u00f8vik kirke, Glassverkveien, Solvikveien and H\u00f8vikodden."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Avviket skyldes omkj\u00f8ring p\u00e5 grunn av veiarbeid.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "This is due to a diversion caused by roadworks.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-04T11:17:57.52+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-08-19T02:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-03T03:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplasser ikke betjent",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Bus stops not served",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDIwODk4",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1020898",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-22T13:17:05.09+01:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-17T01:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-02T06:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Ruteb\u00e5ten anl\u00f8per ikke Skarp\u00f8ya i perioden 2. april til ca. 16. mai grunnet bygging av ny brygge.",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:43423",
                    "name": "Skarp\u00f8ya"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDIwODk1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1020895",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Grunnet Street Meet s\u00e5 er Rutebilg\u00e5rden i Vanse stengt mellom kl.18-20. Vennligst benytt midlertidige holdeplasser vis \u00e1 vis Rema 1000."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-22T12:41:04.61+01:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-07-10T19:55:00+02:00",
            "startTime": "2024-07-10T17:05:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Streetmeet Vanse",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NTY0MDQ3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:564047",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "F\u00f8lgende holdeplasser betjenes ikke: Kongens gate, Childrens International School, Verket, Gamleveien og Verket skole. Bussen stopper i stedet ved \u00d8vre Torg og Nesparken. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The following stops are not served: Kongens gate, Childrens International School, Verket, Gamleveien and Verket school. The bus stops instead at \u00d8vre Torg and Nesparken."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Dette skyldes at Moss kommune stenger Verket for all trafikk.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "This is du to Moss municipality closing Verket for all traffic.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2023-12-29T16:42:13.947+01:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "9999-12-31T23:59:00+01:00",
            "startTime": "2022-12-20T14:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Buss 540: Omkj\u00f8ring",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Bus 540: Diversion",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNPRjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTMxNQ",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SOF:SituationNumber:1315",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Medan vegen er stengd blir det omk\u00f8yring via fv. 55 Lustravegen og strekninga Ugulen-Geitaneset er innstilt. "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T14:10:26.331+02:00",
        "participant": "SOF",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-31T23:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-22T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Fv. 5640 Lambhaug stengd 22. april - 31. mai",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "SOF:Line:2742_69",
                    "name": "Fortun-Gaupne-Sogndal",
                    "publicCode": "860"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNPRjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTMxNA",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SOF:SituationNumber:1314",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T14:05:06.045+02:00",
        "participant": "SOF",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-20T23:59:59+02:00",
            "startTime": "2024-04-20T00:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Leikanger kai stengd kl. 10.30-15.30",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNPRjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTMxMw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SOF:SituationNumber:1313",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T14:02:32.748+02:00",
        "participant": "SOF",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-20T23:59:59+02:00",
            "startTime": "2024-04-20T00:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Leikanger kai stengd kl. 10.30-15.30",
                "language": "no"
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MzE1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27315",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Bj\u00f8rnehiet betjenes ikke ved vinterf\u00f8re retning Bj\u00f8rndalslia."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-16T02:30:19.585+02:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-02T08:35:00+02:00",
            "startTime": "2023-10-31T11:12:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:85385",
                    "name": "Bj\u00f8rnehiet"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MzEz",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27313",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Holdeplassen betjenes ikke. Bruk holdeplass Bod\u00f8 sentrum regionbuss i Dronningens gate."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-16T02:30:19.444+02:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-04-24T01:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:81330",
                    "name": "Bod\u00f8 sentrumsterminalen"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MzE5",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27319",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Bj\u00f8rnehiet betjenes ikke ved vinterf\u00f8re retning Bj\u00f8rndalslia."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T02:35:26.265+02:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-02T08:35:00+02:00",
            "startTime": "2023-10-31T11:12:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:85385",
                    "name": "Bj\u00f8rnehiet"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MzE3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27317",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Holdeplassen betjenes ikke. Bruk holdeplass Bod\u00f8 sentrum regionbuss i Dronningens gate."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T02:35:26.14+02:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-04-24T01:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:81330",
                    "name": "Bod\u00f8 sentrumsterminalen"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MzAw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27300",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Bj\u00f8rnehiet betjenes ikke ved vinterf\u00f8re retning Bj\u00f8rndalslia."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-13T03:52:05.072+02:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-02T08:35:00+02:00",
            "startTime": "2023-10-31T11:12:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:85385",
                    "name": "Bj\u00f8rnehiet"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MzA0",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27304",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Holdeplassen betjenes ikke. Bruk holdeplass Bod\u00f8 sentrum regionbuss i Dronningens gate."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-15T02:29:49.324+02:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-04-24T01:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:81330",
                    "name": "Bod\u00f8 sentrumsterminalen"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MzA2",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27306",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Bj\u00f8rnehiet betjenes ikke ved vinterf\u00f8re retning Bj\u00f8rndalslia."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-15T02:29:49.418+02:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-02T08:35:00+02:00",
            "startTime": "2023-10-31T11:12:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:85385",
                    "name": "Bj\u00f8rnehiet"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MGZiYjFlOGYtZjFkNS00NDFkLTg3YWYtNzVlZjdiNGJhZTBk",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:0fbb1e8f-f1d5-441d-87af-75ef7b4bae0d",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Ta neste tog mellom Sagdalen og Oslo S."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Please use the next train between Sagdalen and Oslo S."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T05:07:45.859+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T00:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-17T05:07:45+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Ta neste tog.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Please use the next train.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTY1NjUx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1165651",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "P\u00e5 grunn av anleggsarbeid er haldeplass \u00abDrotningsvik Rv.555 ved Janaveien\u00bb stengd. N\u00e6rmaste haldeplass er \u00abDrotningsvik rv. 555\u00bb. "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-02-22T17:30:50.8+01:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2023-11-14T22:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Haldeplassen \u00abDrotningsvik rv. 555, ved Janaveien\u00bb stengd",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:55136",
                    "name": "Drotningsvik rv. 555 ved Janaveien"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NTAxMjM1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:501235",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Ved ankomst Frognerseteren kan forflytningshemmede bli med toget videre n\u00e5r det kj\u00f8rer inn for \u00e5 vende. Plattform mot sentrum er bedre egnet for avstigning med rullestol. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "People with reduced mobility can stay on the train when it arrives at Frognerseteren. The train will then turn and stop at the platform serving the opposite direction (city centre). This platform has better facilities for alighting the train with a wheelchair."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-11-11T15:35:03.126+01:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "9999-12-31T23:59:00+01:00",
            "startTime": "2020-08-16T20:40:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Avstigning med rullestol p\u00e5 Frognerseteren stasjon ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Alighting with wheelchair, Frognerseteren station",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok9TVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6Nzgy",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "OST:SituationNumber:782",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Kontinuerlig alle hverdager kl 06.30-08.30 og kl 14.30-17.00. Ellers ca hvert 15. minutt eller etter behov."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2021-09-27T12:17:29.48+02:00",
        "participant": "OST",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-12-01T00:00:00+01:00",
            "startTime": "2022-08-16T00:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Kontinuerlig alle hverdager kl 06.30-08.30 og kl 14.30-17.00. Ellers ca hvert 15. minutt eller etter behov.",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "OST:Line:1_803",
                    "name": "Gamlebyfergen",
                    "publicCode": "803"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok9TVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6Nzgz",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "OST:SituationNumber:783",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Kontinuerlig alle hverdager kl 06.00-08.00 og kl 14.30-16.30. Ellers ca hvert 15. minutt. Se ruteinfo. p\u00e5 entur.no eller fredrikstad.kommune.no."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2021-09-27T12:22:21.763+02:00",
        "participant": "OST",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-12-31T00:00:00+01:00",
            "startTime": "2024-02-05T09:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Kontinuerlig alle hverdager kl 06.00-08.00 og kl 14.30-16.30. Ellers ca hvert 15. minutt. Se ruteinfo. p\u00e5 entur.no eller fredrikstad.kommune.no.",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "OST:Line:1_804",
                    "name": "Sellebakk - Lisleby",
                    "publicCode": "804"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6OTRmNDMwY2UtNDcyOS00OTJiLWE0OWUtZmI4NTQ5ZGU3YjFj",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:94f430ce-4729-492b-a49e-fb8549de7b1c",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Toget er dessverre innstilt mellom Spikkestad stasjon og Heggedal stasjon. Dette skyldes at vi venter p\u00e5 personell."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The train is unfortunately cancelled between Spikkestad stasjon and Heggedal stasjon. This is because we are waiting for personnel."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T05:03:32.04+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T08:10:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T05:03:29+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Toget er dessverre innstilt mellom Spikkestad stasjon og Heggedal stasjon. Dette skyldes at vi venter p\u00e5 personell.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The train is unfortunately cancelled between Spikkestad stasjon and Heggedal stasjon. This is because we are waiting for personnel.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjU3OTIw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:657920",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Flere linjer p\u00e5 Nedre Romerike f\u00e5r endrede rutetider fra 15.04.2024. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Several bus lines at Nedre Romerike will have changed timetables from 15.04.2024."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Benytt reiseplanlegger eller se ruter.no for mer informasjon.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Use the reiseplanlegger or see ruter.no for more information.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-14T10:52:52.993+01:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-05T02:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-01T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Ruteendringer fra 15.04.2024",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Changed timetable from 15.04.2024",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:2671",
                    "name": "Sundet - S\u00f8rumsand",
                    "publicCode": "2671"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:3175",
                    "name": "L\u00f8renfallet - Arteid - Lillestr\u00f8m",
                    "publicCode": "3175"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:2673",
                    "name": "Bj\u00f8rkelangen - S\u00f8rumsand",
                    "publicCode": "2673"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:3871",
                    "name": "Kongskog - Olavsgaard - Jessheim vgs",
                    "publicCode": "3871"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:2370",
                    "name": "S\u00f8rumsand - Blaker - S\u00f8rumsand",
                    "publicCode": "370B"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:300",
                    "name": "Blystadlia - Ahus - Oslo bussterminal",
                    "publicCode": "300"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:320",
                    "name": "Garder\u00e5sen - Lillestr\u00f8m",
                    "publicCode": "320"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:321",
                    "name": "Fetsund - Garder\u00e5sen",
                    "publicCode": "321"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:330",
                    "name": "Fjerdingby - Lillestr\u00f8m",
                    "publicCode": "330"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:385",
                    "name": "Nittedal stasjon - Olavsgaard - Ahus",
                    "publicCode": "385"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:120",
                    "name": "Nes\u00e5sen - Stovner",
                    "publicCode": "120"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:3682",
                    "name": "Skedsmokorset - Frogner - Kl\u00f8fta - Hvam vgs",
                    "publicCode": "3682"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:310",
                    "name": "Fjerdingby - Vallerudtoppen",
                    "publicCode": "310"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:360",
                    "name": "Vardefjellet\/Varde\u00e5sen - Blystadlia",
                    "publicCode": "360"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:3125",
                    "name": "Nes\u00e5sen - \u00d8kern",
                    "publicCode": "125E"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:380",
                    "name": "Lillestr\u00f8m - Rv4 - Oslo bussterminal",
                    "publicCode": "380"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:365",
                    "name": "S\u00f8rumsand - Frogner - Skedsmokorset",
                    "publicCode": "365"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:2630",
                    "name": "Bingsfoss - Ormstad",
                    "publicCode": "2630"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:2631",
                    "name": "L\u00f8renfallet - Simarud - Veslesjea - S\u00f8rumsand",
                    "publicCode": "2631"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:100",
                    "name": "Kjeller - Oslo bussterminal",
                    "publicCode": "100"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:390",
                    "name": "Kongskog\/Hellerudhaugen - Oslo bussterminal",
                    "publicCode": "390"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:375",
                    "name": "Str\u00f8mmen - Olavsgaard - Helsfyr",
                    "publicCode": "375"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:2640",
                    "name": "Knatten - Arteid - Frogner",
                    "publicCode": "2640"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:2641",
                    "name": "Frogner skole - Lundermoen - Vesterskaun skole",
                    "publicCode": "2641"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:2642",
                    "name": "Vardefjellet - Frogner skole - S\u00f8rumsand",
                    "publicCode": "2642"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:2632",
                    "name": "Gr\u00f8nnbekkveien - Blaker skole - S\u00f8rumsand",
                    "publicCode": "2632"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:2633",
                    "name": "Bingsfoss - Gr\u00f8nnbekkveien",
                    "publicCode": "2633"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:2634",
                    "name": "Skugstad - Mork - Blaker skole - S\u00f8rumsand",
                    "publicCode": "2634"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:2635",
                    "name": "Blaker skole - Hellne - S\u00f8rumsand",
                    "publicCode": "2635"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:2636",
                    "name": "Blaker skole - Kvevli - Mork - Harkerud",
                    "publicCode": "2636"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:110",
                    "name": "Lillestr\u00f8m - Oslo bussterminal",
                    "publicCode": "110"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:2300",
                    "name": "Ekspress Blystadlia - Helsfyr",
                    "publicCode": "300E"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:2390",
                    "name": "Hellerudhaugen - Oslo bussterminal",
                    "publicCode": "390E"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:2639",
                    "name": "Vardefjellet - Frogner skole",
                    "publicCode": "2639"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:315",
                    "name": "Vallerudtoppen - Ahus",
                    "publicCode": "315"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:3371",
                    "name": "Lillestr\u00f8m - Skjetten - Holum skog - Bjertnes vgs",
                    "publicCode": "3371"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:340",
                    "name": "Skedsmokorset - Olavsgaard - Lillestr\u00f8m",
                    "publicCode": "340"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:3374",
                    "name": "Skedsmokorset - Solberg - Bjertnes vgs",
                    "publicCode": "3374"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:2731",
                    "name": "Vinsnes - J\u00f8lsen - Garder\u00e5sen - Sundet",
                    "publicCode": "2731"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:2732",
                    "name": "Dammerud - Tofsrud - Lystad - Riddersand skole",
                    "publicCode": "2732"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:3110",
                    "name": "S\u00f8rlihavna - Helsfyr",
                    "publicCode": "110E"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:345",
                    "name": "Vestvollen - \u00d8kern",
                    "publicCode": "345"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:3115",
                    "name": "Vallerudtoppen - Helsfyr",
                    "publicCode": "115E"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:370",
                    "name": "S\u00f8rumsand - Blaker - S\u00f8rumsand",
                    "publicCode": "370A"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:3172",
                    "name": "Hakadal - Gjeller\u00e5stoppen - Skjetten - Lillestr\u00f8m",
                    "publicCode": "3172"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYxMTg2",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:661186",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Omkj\u00f8ring retning sentrum. Ord. hlp. Bogstadveien ( i Bogstadveien) blir ikke betjent."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Rerouting in the direction of the city centre. The stop Bogstadveien in Bogstadveien will not be serviced"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Betjener midlertidig holdeplass Bogstadveien i Majorstuveien",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The buses will stop at the temporary stop Bogstadveien in Majorstuveien",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-08T08:29:28.273+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-22T02:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-15T04:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Linje 1N, 2N og 11N har omkj\u00f8ring",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 1N, 2N and 11N is being rerouted ",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NTI4NDRjMTQtNTY0NC00ZDE2LWJkYWUtMzFjY2FiOWQ5ZTNl",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:52844c14-5644-4d16-bdae-31ccab9d9e3e",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Ta neste tog mellom Sk\u00f8yen og Asker."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Please use the next train between Sk\u00f8yen and Asker."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T09:49:55.691+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T00:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-17T09:49:55+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Ta neste tog.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Please use the next train.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDE2ODQx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1016841",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Omkj\u00f8ring p\u00e5 Tinnheia fra 19.september grunnet veiarbeid. Se akt.no"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-09-14T14:05:36.44+02:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2023-09-14T15:05:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Tinnheia",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYwOTQy",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:660942",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Marienlyst i retning mot Ullev\u00e5l er flyttet ca. 50 meter framover"
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Marienlyst in direction og Ullev\u00e5l is moved approximately 50 meters forward."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Dette skyldes anleggsarbeider ved ordin\u00e6r holdeplass",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "This is due to road works",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-05T12:50:30.028+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-06-03T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-09T02:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplass Marienlyst flyttet 50 meter",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The stop Marienlyst moved 50 meters",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkdPQTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6QVYyNC0wNTE2",
        "severity": "noImpact",
        "situationNumber": "GOA:SituationNumber:AV24-0516",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "S\u00f8rtoget: Bane NOR utf\u00f8rer vedlikeholdsarbeid mellom Kristiansand og Gjerstad fra kl. 03:30 til 10:20 i perioden tirsdag 02.april til fredag 28.juni. Strekningen vil derfor v\u00e6re stengt i denne perioden og vi setter opp buss for tog mellom Kristiansand og Gjerstad for S\u00f8rtoget. NB: For reisende til\/fra Nelaug og Veg\u00e5rshei m\u00e5 taxi bestilles senest 48 timer f\u00f8r p\u00e5 enkelte avganger. Ring v\u00e5rt kundesenter p\u00e5 tlf 61 25 80 00 for bestilling av taxi. Se reiseplanleggeren for oppdatert informasjon."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "S\u00f8rtoget: Bane NOR carries out maintenance work between Kristiansand and Gjerstad from 03:30 to 10:20 in the period Tuesday 02.April to Friday 28.June. The stretch will therefore be closed during this period and we will set up a bus for trains between Kristiansand and Gjerstad for S\u00f8rtoget. NB: For travelers to\/from Nelaug and Veg\u00e5rshei, a taxi must be ordered no later than 48 hours in advance for certain departures. Call our customer center on tel. 61 25 80 00 to book a taxi. See the travel planner for updated information."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-12T09:29:25.403+02:00",
        "participant": "GOA",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-06-28T10:20:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-02T03:30:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Bane NOR utf\u00f8rer vedlikeholdsarbeid.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Bane NOR carries out maintenance work.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTY5NDAx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1169401",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Haldeplassane Bild\u00f8y skule gamlevegen, Straume gard og Straume kryss i retning mot Straume terminal er ikkje i bruk inntil vidare. Dette er p\u00e5 grunn av at buss ikkje lenger kan k\u00f8yre over Gamle Bild\u00f8y bru. <br><br> Det vil bli permanent endring i tras\u00e9, men dato og endeleg tras\u00e9 er ikkje bestemt."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-22T22:17:44.8+01:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2024-03-06T13:34:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "K\u00f8yrer ikkje via Gamle Bild\u00f8y bru",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDE2NjUz",
        "severity": "slight",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1016653",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "AKTs periodekort Barn (6-17 \u00e5r), Ungdom (18-19 \u00e5r) og Ung Voksen (20-29 \u00e5r) gjelder p\u00e5 ferjene. AKTs \u00f8vrige billetter gjelder ikke."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-08-28T14:03:25.81+02:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2022-04-27T13:02:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "AKTs periodekort p\u00e5 ferjene",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "AKT:Line:191",
                    "name": "Ferjer Arendal",
                    "publicCode": "191"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6ZmFmNmIwYWEtMjBiYy00NmNiLTg1MzYtMWNjYzJhNDlmM2Uy",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:faf6b0aa-20bc-46cb-8536-1ccc2a49f3e2",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 3 i stedet for 6 vogner mellom Ski stasjon og H\u00f8vik stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The train is running with 3 of 6 coaches between Ski stasjon and H\u00f8vik stasjon. It will therefore be more crowded than usual."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T01:33:35.359+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T08:16:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T01:33:32+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 3 i stedet for 6 vogner mellom Ski stasjon og H\u00f8vik stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The train is running with 3 of 6 coaches between Ski stasjon and H\u00f8vik stasjon. It will therefore be more crowded than usual.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlRSTzpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDM0MTA2",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "TRO:SituationNumber:TX1034106",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-08-15T10:13:13.55+02:00",
        "participant": "TRO",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-08-18T18:05:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Signalanl\u00f8p, kun for avstigende passasjerer, kontakt b\u00e5ten f\u00f8r avgang fra Skjerv\u00f8y.",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MDEx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27011",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Kvalvika i retning L\u00f8psmarka og Bratten i retning mot sentrum betjenes ikke ved vinterf\u00f8re."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T13:44:20.988+01:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-10-30T17:08:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:86822",
                    "name": "Bratten"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": null
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:86825",
                    "name": "Kvalvika"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NTE1ZjVlNjUtNTQ1Zi00ZTdmLWE3NTAtNTQwZWZlM2U2ZTIy",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:515f5e65-545f-4e7f-a750-540efe3e6e22",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Ta neste tog mellom Asker og Sk\u00f8yen."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Please use the next train between Asker and Sk\u00f8yen."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T16:13:15.732+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T00:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-17T16:13:15+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Ta neste tog.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Please use the next train.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MDE4",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27018",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Holdeplassen betjenes ikke. Bruk holdeplass Bod\u00f8 sentrum regionbuss i Dronningens gate."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T23:53:35.655+01:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-04-24T01:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:81330",
                    "name": "Bod\u00f8 sentrumsterminalen"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MDA5",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27009",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Holdeplassen betjenes ikke. Bruk holdeplass Bod\u00f8 sentrum regionbuss i Dronningens gate."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T13:44:20.879+01:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-04-24T01:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:81330",
                    "name": "Bod\u00f8 sentrumsterminalen"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDE3MTAx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1017101",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Vennligst bruk fotgjengerovergangen p\u00e5 din vei fra bussen til skolen, det er ekstremt viktig for din og andres sikkerhet!"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-10-10T09:52:37.85+02:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2023-10-10T09:52:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Bruk gangfelt",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkdDTzpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NC0wLTk4MC0yODI3OS0xXzRfTlNSOlF1YXk6OTk0ODMw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "GCO:SituationNumber:4-0-980-28279-1_4_NSR:Quay:994830",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Innstilt grunnet manglende bestilling"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T00:00:45.833+02:00",
        "participant": "ATB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T19:40:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T12:10:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Innstilt stopp",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTY1OTE1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1165915",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "I samband med vegarbeid og utbetring av Selvik- og Glaskartunnelen vil ikkje avgang fr\u00e5 Bergen busstasjon kl. 21.00 kunne bruke haldeplassen Eidsv\u00e5g E39 retning mot Odda. Dette gjelder alle kveldar tunnelen er nattestengd fr\u00e5 kl. 21.00.Vi anbefalar reisande \u00e5 \u00e5 reise fr\u00e5 Bergen busstasjon, Handelsh\u00f8yskolen eller \u00c5sane terminal p\u00e5 denne avgangen.Merk: For \u00e5 unng\u00e5 forseinkingar til Hardanger vil bussen sleppe gjennom tunnelen, men utan moglegheit til \u00e5 stoppe p\u00e5 Eidsv\u00e5g. "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-02-26T13:23:38.71+01:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2024-02-23T17:19:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Stoppar ikkje i Eidsv\u00e5g p\u00e5 kveld",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkdPQTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6QVYyNC0wNTI3",
        "severity": "noImpact",
        "situationNumber": "GOA:SituationNumber:AV24-0527",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Bane NOR utf\u00f8rer vedlikeholdsarbeid. Strekningen Nodeland - Oslo vil derfor v\u00e6re stengt i denne perioden. Det settes opp alternativ transport. Se reiseplanleggeren for oppdatert informasjon."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Bane NOR is carrying out maintenance work. The stretch Nodeland-Oslo will therefore be closed during this period. Alternative transport is being set up. See the travel planner for updated information."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Buss for tog",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Busreplacement",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-20T16:57:55.692+01:00",
        "participant": "GOA",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-12T09:30:00+02:00",
            "startTime": "2024-05-09T04:20:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Bane NOR utf\u00f8rer vedlikeholdsarbeid.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Bane NOR is carrying out maintenance work. ",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkdPQTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6QVYyNC0wNTI4",
        "severity": "noImpact",
        "situationNumber": "GOA:SituationNumber:AV24-0528",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Strekningen Kongsberg - Oslo vil derfor v\u00e6re stengt i denne perioden. Det settes opp alternativ transport. Se reiseplanleggeren for oppdatert informasjon."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The stretch Kongsberg-Oslo will therefore be closed during this period. Alternative transport is being set up. See the travel planner for updated information."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-20T15:34:29.843+01:00",
        "participant": "GOA",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-13T02:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-05-12T09:30:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "S\u00f8rtoget: Bane NOR utf\u00f8rer vedlikeholdsarbeid.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "S\u00f8rtoget: Bane NOR carries out maintenance work.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkdPQTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6QVYyNC0wNTMz",
        "severity": "noImpact",
        "situationNumber": "GOA:SituationNumber:AV24-0533",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Bane NOR utf\u00f8rer vedlikeholdsarbeid mellom Arendal og Nelaug, og strekningen vil v\u00e6re stengt 09-11. mai. Reisende m\u00e5 kontakte Entur p\u00e5 tlf. 61 25 80 00 bestilling av taxi. Se reiseplanleggeren for oppdatert informasjon."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Bane NOR is conducting maintenance work between Arendal and Nelaug, and the stretch will be closed from May 9th to May 11th. Travelers have to contact Entur by phone number 61 25 80 00 to book a taxi."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-26T15:24:27.927+01:00",
        "participant": "GOA",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-11T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-05-09T00:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Kontakt kundeservice for bestilling!",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Call customer service for booking",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "GOA:Line:53",
                    "name": "S\u00f8rtoget lokal",
                    "publicCode": "R50"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkdPQTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6QVYyNC0wNTMx",
        "severity": "noImpact",
        "situationNumber": "GOA:SituationNumber:AV24-0531",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Bane NOR utf\u00f8rer vedlikeholdsarbeid. Strekningen Kongsberg - Oslo vil derfor v\u00e6re stengt i denne perioden. Det settes opp alternativ transport. Se reiseplanleggeren for oppdatert informasjon."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Bane NOR is carrying out maintenance work. The stretch Kongsberg-Oslo will therefore be closed during this period. Alternative transport is being set up. See the travel planner for updated information."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-20T14:00:28.561+01:00",
        "participant": "GOA",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-13T02:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-05-12T09:30:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Bane NOR utf\u00f8rer vedlikeholdsarbeid.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Bane NOR carries out maintenance work.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkdPQTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6QVYyNC0wNTM5",
        "severity": "noImpact",
        "situationNumber": "GOA:SituationNumber:AV24-0539",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Bane NOR utf\u00f8rer vedlikeholdsarbeid. Strekningen Nodeland - Oslo vil derfor v\u00e6re stengt i denne perioden. Det settes opp alternativ transport. Se reiseplanleggeren for oppdatert informasjon."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Bane NOR is carrying out maintenance work. The stretch Nodeland-Oslo will therefore be closed during this period. Alternative transport is being set up. See the travel planner for updated information."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-20T16:58:23.219+01:00",
        "participant": "GOA",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-12T09:30:00+02:00",
            "startTime": "2024-05-09T04:20:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Bane NOR utf\u00f8rer vedlikeholdsarbeid.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Bane NOR carries out maintenance work.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkdPQTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6QVYyNC0wNTM1",
        "severity": "noImpact",
        "situationNumber": "GOA:SituationNumber:AV24-0535",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "S\u00f8rtoget: Bane NOR utf\u00f8rer vedlikeholdsarbeid mellom Kristiansand og Gjerstad fra kl. 04:04 til 10:45 i perioden mandag 11. desember til fredag 22. mars. Strekningen vil derfor v\u00e6re stengt i denne perioden og vi setter opp buss for tog mellom Kristiansand og Gjerstad for S\u00f8rtoget. NB: For reisende til\/fra Nelaug og Veg\u00e5rshei m\u00e5 taxi bestilles senest 48 timer f\u00f8r p\u00e5 enkelte avganger. Ring v\u00e5rt kundesenter p\u00e5 tlf 61 25 80 00 for bestilling av taxi. Se reiseplanleggeren for oppdatert informasjon"
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "S\u00f8rtoget: Bane NOR carries out maintenance work between Kristiansand and Gjerstad from 04:04 to 10:45 in the period Monday 11 December to Friday 22 March. The stretch will therefore be closed during this period and we will set up a bus for trains between Kristiansand and Gjerstad for S\u00f8rtoget. NB: For travelers to\/from Nelaug and Veg\u00e5rshei, a taxi must be ordered no later than 48 hours in advance for certain departures. Call our customer center on tel. 61 25 80 00 to book a taxi. See the travel planner for updated information."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Buss for tog",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Busreplacement",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-03T10:35:30.679+02:00",
        "participant": "GOA",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-06-28T10:20:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-02T03:30:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Bane NOR utf\u00f8rer vedlikeholdsarbeid.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Bane NOR carries out maintenance work.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MDkw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27090",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Holdeplassen betjenes ikke. Bruk holdeplass Bod\u00f8 sentrum regionbuss i Dronningens gate."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-18T02:29:05.514+01:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-04-24T01:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:81330",
                    "name": "Bod\u00f8 sentrumsterminalen"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MDky",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27092",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Kvalvika i retning L\u00f8psmarka og Bratten i retning mot sentrum betjenes ikke ved vinterf\u00f8re."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-18T02:29:05.592+01:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-10-30T17:08:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:86822",
                    "name": "Bratten"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": null
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:86825",
                    "name": "Kvalvika"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6YzljMzJhNjktNTExZi00YjcxLTlkZGYtNzU2NjgzYzVhMmJl",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:c9c32a69-511f-4b71-9ddf-756683c5a2be",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Ta neste tog mellom Oslo S og Grorud."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Please use the next train between Oslo S and Grorud."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T11:01:42.449+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T00:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-17T11:01:42+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Ta neste tog.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Please use the next train.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MDcy",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27072",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Kvalvika i retning L\u00f8psmarka og Bratten i retning mot sentrum betjenes ikke ved vinterf\u00f8re."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-16T03:45:35.937+01:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-10-30T17:08:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:86822",
                    "name": "Bratten"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": null
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:86825",
                    "name": "Kvalvika"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MDcw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27070",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Holdeplassen betjenes ikke. Bruk holdeplass Bod\u00f8 sentrum regionbuss i Dronningens gate."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-16T03:45:35.843+01:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-04-24T01:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:81330",
                    "name": "Bod\u00f8 sentrumsterminalen"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok9TVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6ODU2",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "OST:SituationNumber:856",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Ruteinfo: se entur.no eller fredrikstad.kommune.no."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2022-08-15T08:35:47.417+02:00",
        "participant": "OST",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-12-01T08:32:00+01:00",
            "startTime": "2022-08-16T08:32:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Ruteinfo: se entur.no eller fredrikstad.kommune.no.",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "OST:Line:1_805",
                    "name": "\u00c5lekilen-Sentrum",
                    "publicCode": "805"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFUQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MTE1MDI",
        "severity": "noImpact",
        "situationNumber": "ATB:SituationNumber:11502",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Ila - bussholdeplassen er stengt"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-01-08T10:15:39.401+01:00",
        "participant": "ATB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-06-22T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2024-01-08T10:12:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Ila - bussholdeplassen er stengt",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:104111",
                    "name": "Ila"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MDU1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27055",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Holdeplassen betjenes ikke. Bruk holdeplass Bod\u00f8 sentrum regionbuss i Dronningens gate."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-15T03:20:50.553+01:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-04-24T01:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:81330",
                    "name": "Bod\u00f8 sentrumsterminalen"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MDU3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27057",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Kvalvika i retning L\u00f8psmarka og Bratten i retning mot sentrum betjenes ikke ved vinterf\u00f8re."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-15T03:20:50.631+01:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-10-30T17:08:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:86822",
                    "name": "Bratten"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": null
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:86825",
                    "name": "Kvalvika"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NDEzYWM3OGQtMTRhNy00NDdmLThiN2QtZWQwMTZjMDM3ZjY3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:413ac78d-14a7-447f-8b7d-ed016c037f67",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 4 i stedet for 8 vogner mellom Spikkestad stasjon og Lillestr\u00f8m stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The train is running with 4 of 8 coaches between Spikkestad stasjon and Lillestr\u00f8m stasjon. It will therefore be more crowded than usual."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T01:26:51.267+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T10:10:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T01:26:48+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 4 i stedet for 8 vogner mellom Spikkestad stasjon og Lillestr\u00f8m stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The train is running with 4 of 8 coaches between Spikkestad stasjon and Lillestr\u00f8m stasjon. It will therefore be more crowded than usual.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MDIw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27020",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Kvalvika i retning L\u00f8psmarka og Bratten i retning mot sentrum betjenes ikke ved vinterf\u00f8re."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-13T23:53:35.92+01:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-10-30T17:08:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:86822",
                    "name": "Bratten"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": null
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:86825",
                    "name": "Kvalvika"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MDI2",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27026",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Kvalvika i retning L\u00f8psmarka og Bratten i retning mot sentrum betjenes ikke ved vinterf\u00f8re."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-14T10:15:05.64+01:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-10-30T17:08:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:86822",
                    "name": "Bratten"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": null
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:86825",
                    "name": "Kvalvika"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MDI0",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27024",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Holdeplassen betjenes ikke. Bruk holdeplass Bod\u00f8 sentrum regionbuss i Dronningens gate."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-14T10:15:05.546+01:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-04-24T01:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:81330",
                    "name": "Bod\u00f8 sentrumsterminalen"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjA0MDYz",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:604063",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Linje 66 stopper ikke p\u00e5 Klosterheim i retning mot Helsfyr grunnet veiarbeid. Merk at perioden er usikker og kan bli endret."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Bus 66 does not stop at Klosterheim towards Helsfyr due to road work."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Benytt holdeplass Bryn skole eller Bryn brannstasjon. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Use the stop Bryn skole or Bryn brannstasjon.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-12T12:52:46.655+01:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-30T02:00:00+02:00",
            "startTime": "2022-08-01T00:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Stopper ikke p\u00e5 Klosterheim",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Does not stop at Klosterheim",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NzQ3Mzg5NTMtOTAzZC00MGEzLWJlZDYtNDg2OWE0YWQzOGJk",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:74738953-903d-40a3-bed6-4869a4ad38bd",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Ta neste tog mellom Leirsund og Kl\u00f8fta."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Please use the next train between Leirsund and Kl\u00f8fta."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T11:39:57.358+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T00:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-17T12:21:52+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Ta neste tog.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Please use the next train.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDE2NTE3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1016517",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Tvedestrand \u00d8vre torv er nytt hovedstopp i Tvedestrand - ingen busser betjener rutebilstasjonen"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-08-07T12:43:39.6+02:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2023-06-19T15:12:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Tvedestrand rutebilstasjon",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlRSTzpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDMzNTkw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "TRO:SituationNumber:TX1033590",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": ""
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-06-16T10:17:17.9+02:00",
        "participant": "TRO",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-06-16T05:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Midlertidig kai p\u00e5 \u00c5nderkleiva pga. anleggsarbeid ved Engenes, gjelder inntil videre.",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:94339",
                    "name": "Engenes kai"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkdDTzpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NC0wLTgwMC0zMTEzOC0xXzRfTlNSOlF1YXk6NjUxNzEw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "GCO:SituationNumber:4-0-800-31138-1_4_NSR:Quay:651710",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Innstilt grunnet manglende bestilling"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T00:00:45.829+02:00",
        "participant": "ATB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T17:40:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T08:10:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Innstilt stopp",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjEyMzU2",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:612356",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Linje 12N stopper ikke mellom Storo og Grefsen stadion p\u00e5 grunn av stengt vei og har omkj\u00f8ring via Kjels\u00e5sveien. Hpl. Lyng\u00e5sveien,  Brannvaktveien,  Sanatoriet og Nordre \u00c5sen betjenes i omkj\u00f8ringstras\u00e9en."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Line 12N does not stop between Storo and Grefsen stadion"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "F\u00f8lgende stoppesteder blir ikke betjent: Disen, Doktor Smiths vei, Glads vei og Grefsenplat\u00e5et.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 12N will not stop at: Disen, Doktor Smiths vei, Glads vei and Grefsenplat\u00e5et.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-02-22T06:49:10.751+01:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-29T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2023-11-21T11:26:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Linje 12N innstilt mellom Storo og Grefsen stadion retning sentrum. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 12N is diverted between Storo and Grefsen stadion.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:3912",
                    "name": "Majorstuen - Kjels\u00e5s",
                    "publicCode": "12N"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjEyMzU1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:612355",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Linje 11N stopper ikke mellom Grefsen stadion og Storo p\u00e5 grunn av stengt vei og har omkj\u00f8ring via Kjels\u00e5sveien. Hpl. Lyng\u00e5sveien,  Brannvaktveien,  Sanatoriet og Nordre \u00c5sen betjenes i omkj\u00f8ringstras\u00e9en."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Line 11N does not stop between Grefsen stadion and Storo."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "F\u00f8lgende stoppesteder blir ikke betjent: Grefsenplat\u00e5et, Glads vei, Doktor Smiths vei og Disen.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 11N will not stop at: Grefsenplat\u00e5et, Glads vei, Doktor Smiths vei and Disen.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-02-22T06:48:49.414+01:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-29T23:59:00+02:00",
            "startTime": "2023-11-21T11:24:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Linje 11N innstilt mellom Grefsen stadion og Storo retning sentrum. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Line 11N is diverted between Grefsen stadion and Storo in the direction of Majorstuen. ",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6ZDNiZTlmZmYtN2IwMi00MzAxLWJlMjUtOWFhMTY5ZDczM2Zm",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:d3be9fff-7b02-4301-be25-9aa169d733ff",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 4 i stedet for 8 vogner mellom Spikkestad stasjon og Lillestr\u00f8m stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The train is running with 4 of 8 coaches between Spikkestad stasjon and Lillestr\u00f8m stasjon. It will therefore be more crowded than usual."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T01:27:43.035+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T09:40:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T01:27:40+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 4 i stedet for 8 vogner mellom Spikkestad stasjon og Lillestr\u00f8m stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The train is running with 4 of 8 coaches between Spikkestad stasjon and Lillestr\u00f8m stasjon. It will therefore be more crowded than usual.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6MDZmNWVkMmUtNTBiNC00MGI0LWI3MGMtMWJmZGFkZjhhM2M1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:06f5ed2e-50b4-40b4-b70c-1bfdadf8a3c5",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 4 i stedet for 8 vogner mellom Asker stasjon og Lillestr\u00f8m stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The train is running with 4 of 8 coaches between Asker stasjon and Lillestr\u00f8m stasjon. It will therefore be more crowded than usual."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T01:28:22.743+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T12:25:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T01:28:19+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 4 i stedet for 8 vogner mellom Asker stasjon og Lillestr\u00f8m stasjon. Derfor er det mindre plass enn vanlig. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The train is running with 4 of 8 coaches between Asker stasjon and Lillestr\u00f8m stasjon. It will therefore be more crowded than usual.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYyNjE1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:662615",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Avgangen betjenes av busser som ikke er standard Ruter-buss. Disse har begrenset mulighet til \u00e5 ta med rullestoler, barnevogner og lignende. Reisende i disse kategoriene anmodes om \u00e5 benytte andre reisem\u00e5ter dersom mulig"
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "This departure is served by non-standard buses which have limited capacity to serve travellers with wheelchairs, baby carriages and similar items. Travellers in these categories are advised to use other means of transportation when possible."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T00:53:18.002+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T09:30:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T06:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Begrenset plass til rullestol og barnevogn",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Limited space for wheelchairs and strollers",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYyNjE2",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:662616",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Buss 500, 505 og 500N betjener ikke svarskogtoppen i begge retninger, grunnet veiarbeid mellom Mastemyr og Vinterbro."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "\"Buses 500, 505, and 500N do not serve Svarskogtoppen in both directions due to roadworks between Mastemyr and Vinterbro."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Bussene kj\u00f8rer Gamle Mosseveien i begge retninger.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The buses will travel Gamle Mosseveien in both directions.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T01:06:12.607+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-20T09:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-19T21:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Betjener ikke Svarskogtoppen i begge retninger",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "In both directions, Svarskogtoppen is not being served",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:500",
                    "name": "Dr\u00f8bak - Oslo",
                    "publicCode": "500"
                }
            },
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYyNjE3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:662617",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Flere avganger er dessverre forsinket opp til ca. 15 minutter p\u00e5 grunn av Signalfeil. Det jobbes med \u00e5 rett feilen."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "There are currently delays on several departures."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Beregn ekstra tid for din reise.",
                "language": "no"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T06:28:49.913+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T07:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T05:41:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Forsinkelser",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Delays",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:2",
                    "name": "\u00d8ster\u00e5s - Ellingsrud\u00e5sen",
                    "publicCode": "2"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "RUT:Line:3",
                    "name": "Kols\u00e5s - Mortensrud",
                    "publicCode": "3"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MTI5",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27129",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Kvalvika i retning L\u00f8psmarka og Bratten i retning mot sentrum betjenes ikke ved vinterf\u00f8re."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-25T02:29:33.465+01:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-10-30T17:08:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:86822",
                    "name": "Bratten"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": null
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:86825",
                    "name": "Kvalvika"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYyNjIx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:662621",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Avgangen fra Kjels\u00e5s kl. 06:23 er innstilt p\u00e5 grunn av en feil p\u00e5 transportmiddelet."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Departure from Kjels\u00e5s at 06:23 is cancelled due to technical issues"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T05:47:29.77+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T06:56:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T06:23:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Avgangen innstilt",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Departure cancelled",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MTI3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27127",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Holdeplassen betjenes ikke. Bruk holdeplass Bod\u00f8 sentrum regionbuss i Dronningens gate."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-25T02:29:33.387+01:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-04-24T01:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:81330",
                    "name": "Bod\u00f8 sentrumsterminalen"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MTE0",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27114",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Holdeplassen betjenes ikke. Bruk holdeplass Bod\u00f8 sentrum regionbuss i Dronningens gate."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-22T02:29:33.296+01:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-04-24T01:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:81330",
                    "name": "Bod\u00f8 sentrumsterminalen"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MTE2",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27116",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Kvalvika i retning L\u00f8psmarka og Bratten i retning mot sentrum betjenes ikke ved vinterf\u00f8re."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-22T02:29:33.374+01:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-10-30T17:08:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:86822",
                    "name": "Bratten"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": null
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:86825",
                    "name": "Kvalvika"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MTA2",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27106",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Holdeplassen betjenes ikke. Bruk holdeplass Bod\u00f8 sentrum regionbuss i Dronningens gate."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-21T02:36:03.822+01:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-04-24T01:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:81330",
                    "name": "Bod\u00f8 sentrumsterminalen"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MTA4",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27108",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Kvalvika i retning L\u00f8psmarka og Bratten i retning mot sentrum betjenes ikke ved vinterf\u00f8re."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-21T02:36:03.932+01:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-10-30T17:08:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:86822",
                    "name": "Bratten"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": null
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:86825",
                    "name": "Kvalvika"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDIwNjY3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1020667",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "V\u00e6r obs p\u00e5 endringer i kj\u00f8rem\u00f8nster i Vanse grunnet American Festival. Se akt.no for mere info."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-07T08:24:52.91+01:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-06-30T20:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-06-26T12:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "American Festival",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDIwNjY1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1020665",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Grunnet festival s\u00e5 flyttes holdeplassen Vanse rutebilg\u00e5rden midlertidig ut p\u00e5 FV43 ved Rema 1000 fra og med onsdag 21.juni kl.1200 og s\u00e5 lenge festivalen p\u00e5g\u00e5r."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-07T08:22:58.57+01:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-06-30T20:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-06-26T12:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "American Festival",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:38390",
                    "name": "Vanse rutebilg\u00e5rden"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDIwNjcw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1020670",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Tur innstillt Vanse - Borhaug - Vanse grunnet vegstengning under festivalen."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-07T08:42:26.41+01:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-06-28T19:35:00+02:00",
            "startTime": "2024-06-28T15:05:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "American Festival",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYyNjI3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:662627",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Avgangen fra Kjels\u00e5s kl. 06:34 er innstilt p\u00e5 grunn av en feil p\u00e5 transportmiddelet."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Departure from Kjels\u00e5s at 06:34 is cancelled due to technical issues"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T05:48:37.37+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T07:07:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T06:34:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Avgangen innstilt",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Departure cancelled",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYyNjI4",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:662628",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Avgangen fra Solli kl. 07:07 er innstilt p\u00e5 grunn av en feil p\u00e5 transportmiddelet."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Departure from Solli at 07:07 is cancelled due to technical issues"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T05:48:37.37+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T07:18:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T07:07:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Avgangen innstilt",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Departure cancelled",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYyNjI5",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:662629",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Avgangen fra Majorstuen kl. 07:26 er innstilt p\u00e5 grunn av en feil p\u00e5 transportmiddelet."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Departure from Majorstuen at 07:26 is cancelled due to technical issues"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T05:48:37.37+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T07:34:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T07:26:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Avgangen innstilt",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Departure cancelled",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkFLVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMDIwNjcz",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "AKT:SituationNumber:TX1020673",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Tur innstillt Farsund - Borhaug - Farsund grunnet vegstengning under festivalen."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-07T08:45:33.21+01:00",
        "participant": "AKT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-06-29T18:55:00+02:00",
            "startTime": "2024-06-29T15:05:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "American Festival",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYyNjIy",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:662622",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Avgangen fra Solli kl. 06:56 er innstilt p\u00e5 grunn av en feil p\u00e5 transportmiddelet."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Departure from Solli at 06:56 is cancelled due to technical issues"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T05:47:29.77+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T07:07:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T06:56:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Avgangen innstilt",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Departure cancelled",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYyNjIz",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:662623",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Avgangen fra Majorstuen kl. 07:16 er innstilt p\u00e5 grunn av en feil p\u00e5 transportmiddelet."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Departure from Majorstuen at 07:16 is cancelled due to technical issues"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T05:47:29.77+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T07:24:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T07:16:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Avgangen innstilt",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Departure cancelled",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjYyNjMx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:662631",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Avgangen fra Huk kl. 06:19 i retning Tamburveien er ca. 15 minutter forsinket. Forsinkelsen skyldes en feil p\u00e5 transportmiddelet. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The departure from Huk at 06:19 in direction Tamburveien is about 15 minutes delayed. "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T06:31:23.106+02:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T07:22:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T06:19:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Forsinket ca. 15 minutter",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Delayed about 15 minutes",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok9TVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6OTM4",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "OST:SituationNumber:938",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Lauer fergeleie betjenes ikke etter 1. januar 2024."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-12-29T16:20:34.27+01:00",
        "participant": "OST",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-08-31T16:17:00+02:00",
            "startTime": "2023-12-29T16:17:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Lauer fergeleie betjenes ikke etter 1. januar 2024.",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6ZmFmZGZjODctNjViNC00NDUzLThkYjgtYzk0MTdhYzMwNGVi",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:fafdfc87-65b4-4453-8db8-c9417ac304eb",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Torp: Shuttlebussen mellom Torp flyplass og Torp stasjon kj\u00f8rer i f\u00f8lgende tidsrom: mandag\u2013fredag kl. 04:43\u201323:16, l\u00f8rdag kl. 05:43\u201323:16, s\u00f8ndag kl. 06:43\u201323:16. Utover disse tidene m\u00e5 du selv s\u00f8rge for transport til\/fra terminalen. Benytt gjerne taxil\u00f8sning i Vy-appen."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Torp: The shuttle bus between Torp Airport and Torp Station runs during these hours: Monday\u2013Friday 04:43\u201323:16, Saturday 05:43\u201323:16, Sunday 06:43\u201323:16. Outside of these times, youll need to arrange your own transportation to\/from the terminal. For example, you can use the taxi booking service in the Vy app."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-08-15T09:34:14.26+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-08-01T11:48:00+02:00",
            "startTime": "2021-06-28T07:30:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Torp: Shuttlebussen mellom Torp flyplass og Torp stasjon kj\u00f8rer i f\u00f8lgende tidsrom: mandag\u2013fredag kl. 04:43\u201323:16, l\u00f8rdag kl. 05:43\u201323:16, s\u00f8ndag kl. 06:43\u201323:1",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Torp: The shuttle bus between Torp Airport and Torp Station runs during these hours: Monday\u2013Friday 04:43\u201323:16, Saturday 05:43\u201323:16, Sunday 06:43\u201323:16. Outsid",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": {
                    "name": "Torp stasjon",
                    "id": "NSR:StopPlace:672"
                },
                "quay": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OkdDTzpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NC0wLTgwMC0zMTE0MS0xXzRfTlNSOlF1YXk6NjUxNzEw",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "GCO:SituationNumber:4-0-800-31141-1_4_NSR:Quay:651710",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Innstilt grunnet manglende bestilling"
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-18T00:00:45.841+02:00",
        "participant": "ATB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T01:55:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T16:20:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Innstilt stopp",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjE1NDY1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:615465",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Linje 25 f\u00e5r midlertidige holdeplasser i Kjels\u00e5sveien (begge retninger), ca. 200 meter s\u00f8r for innkj\u00f8ring til terminalen."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The stop has been moved 200 meters to the south of the entrance to Kjels\u00e5s stasjon "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Mellomavgangene mellom Majorstuen og Kjels\u00e5s f\u00e5r endeholdeplass Frysja. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The middle departures between Majorstuen og Kjels\u00e5s will end at Frysja. ",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2023-12-29T18:58:58.95+01:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "9999-12-31T23:59:00+01:00",
            "startTime": "2023-12-01T00:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Holdeplass Kjels\u00e5s stasjon er midlertidig flyttet",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The stop Kjels\u00e5s stasjon has been moved temporarily ",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjQ4Mzk2",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:648396",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "N\u00e6rmeste holdeplass vil v\u00e6re Hammersborggata i retning vest. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The nearest stop will be Hammersborggata."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Dette skyldes arbeid i tunnel. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "This is due to roadworks.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-06T15:56:40.145+01:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-06-28T06:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-06-27T22:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Stopper ikke ved St. Olavs plass 22:00-06:00",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Not stopping at St. Olavs plass 22:00-06:00",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:7549",
                    "name": "St. Olavs plass"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjQ4Mzk3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:648397",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "N\u00e6rmeste holdeplass vil v\u00e6re Hammersborggata i retning vest."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The nearest stop will be Hammersborggata."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Dette skyldes arbeid i tunnel. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "This is due to roadworks.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-06T15:57:22.95+01:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-08-16T06:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-08-15T22:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Stopper ikke ved St. Olavs plass 22:00-06:00",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Not stopping at St. Olavs plass 22:00-06:00",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:7549",
                    "name": "St. Olavs plass"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjQ4Mzk0",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:648394",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "N\u00e6rmeste holdeplass vil v\u00e6re Hammersborggata i retning vest. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The nearest stop will be Hammersborggata."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Dette skyldes arbeid i tunnel. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "This is due to roadworks.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-06T15:55:03.588+01:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T06:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T22:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Stopper ikke ved St. Olavs plass 22:00-06:00",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Not stopping at St. Olavs plass 22:00-06:00",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:7549",
                    "name": "St. Olavs plass"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjQ4Mzk1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:648395",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "N\u00e6rmeste holdeplass vil v\u00e6re Hammersborggata i retning vest. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The nearest stop will be Hammersborggata."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Dette skyldes arbeid i tunnel. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "This is due to roadworks.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-06T15:55:50.208+01:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-16T06:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-05-15T22:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Stopper ikke ved St. Olavs plass 22:00-06:00",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Not stopping at St. Olavs plass 22:00-06:00",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:7549",
                    "name": "St. Olavs plass"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6Y2E0Y2MwNGEtMDVkNS00OTU3LTg1OGMtYjllMDVkMGUyNDA5",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:ca4cc04a-05d5-4957-858c-b9e05d0e2409",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 5 i stedet for 10 vogner mellom Skien stasjon og Oslo S. Derfor er det mindre plass enn vanlig. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The train is running with 5 of 10 coaches between Skien stasjon and Oslo S. It will therefore be more crowded than usual."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T23:55:22.361+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-18T09:18:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-17T23:55:19+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Toget kj\u00f8rer med 5 i stedet for 10 vogner mellom Skien stasjon og Oslo S. Derfor er det mindre plass enn vanlig. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "The train is running with 5 of 10 coaches between Skien stasjon and Oslo S. It will therefore be more crowded than usual.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MTk2",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27196",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Kvalvika i retning L\u00f8psmarka og Bratten i retning mot sentrum betjenes ikke ved vinterf\u00f8re."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-27T02:29:48.372+01:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-10-30T17:08:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:86822",
                    "name": "Bratten"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": null
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:86825",
                    "name": "Kvalvika"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok9TVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6OTgx",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "OST:SituationNumber:981",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Bli varslet ved driftsavvik - se norled.no\/trafikkinfo. "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-20T13:21:16.887+01:00",
        "participant": "OST",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-12-31T13:18:00+01:00",
            "startTime": "2024-03-20T13:18:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Bli varslet ved driftsavvik - se norled.no\/trafikkinfo. ",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": {
                    "id": "OST:Line:1_801",
                    "name": "Hvalerferga",
                    "publicCode": "801"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MTk0",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27194",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Holdeplassen betjenes ikke. Bruk holdeplass Bod\u00f8 sentrum regionbuss i Dronningens gate."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-27T02:29:48.278+01:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-04-24T01:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:81330",
                    "name": "Bod\u00f8 sentrumsterminalen"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjQ4Mzg1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:648385",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "N\u00e6rmeste holdeplass vil v\u00e6re Nordahls Bruns gate i retning vest. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The nearest stop will be Nordahls Bruns gate. "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Dette skyldes arbeid i tunnel. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "This is due to roadworks.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-06T15:53:36.075+01:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-05-16T06:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-05-15T22:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Stopper ikke ved Keysers gate 22:00-06:00",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Not stopping at Keysers gate 22:00-06:00",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjQ4Mzg0",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:648384",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "N\u00e6rmeste holdeplass vil v\u00e6re Nordahls Bruns gate i retning vest. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The nearest stop will be Nordahls Bruns gate."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Dette skyldes arbeid i tunnel. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "This is due to roadworks.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-06T15:51:55.635+01:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T06:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-18T22:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Stopper ikke ved Keysers gate 22:00-06:00",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Not stopping at Keysers gate 22:00-06:00",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjQ4Mzg3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:648387",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "N\u00e6rmeste holdeplass vil v\u00e6re Nordahls Bruns gate i retning vest. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The nearest stop will be Nordahls Bruns gate."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Dette skyldes arbeid i tunnel. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "This is due to work in tunnels.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-06T15:53:50.393+01:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-06-28T06:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-06-27T22:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Stopper ikke ved Keysers gate 22:00-06:00",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Not stopping at Keysers gate 22:00-06:00",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlJVVDpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NjQ4Mzg4",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "RUT:SituationNumber:648388",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "N\u00e6rmeste holdeplass vil v\u00e6re Nordahls Bruns gate i retning vest. "
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "The nearest stop will be Nordahls Bruns gate."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "Dette skyldes arbeid i tunnel. ",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "This is due to roadworks.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-24T04:32:48.836+01:00",
        "participant": "RUT",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-08-16T06:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-08-15T22:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Stopper ikke ved Keysers gate 22:00-06:00",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Not stopping at Keysers gate 22:00-06:00",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTY4OTE4",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1168918",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Haldeplass Kleppest\u00f8 ungdomsskule er flytta om lag 100 meter mot helsetunet p\u00e5 grunn av vegarbeid. "
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-19T17:01:14.7+01:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2024-01-11T07:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Haldeplass flytta pga. vegarbeid",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:56089",
                    "name": "Kleppest\u00f8 ungdomsskole"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MTQz",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27143",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Holdeplassen betjenes ikke. Bruk holdeplass Bod\u00f8 sentrum regionbuss i Dronningens gate."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-26T02:31:18.904+01:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-04-24T01:00:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:81330",
                    "name": "Bod\u00f8 sentrumsterminalen"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OjI3MTQ1",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "27145",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Kvalvika i retning L\u00f8psmarka og Bratten i retning mot sentrum betjenes ikke ved vinterf\u00f8re."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-03-26T02:31:19.029+01:00",
        "participant": "NOR",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2038-01-18T03:14:00+01:00",
            "startTime": "2023-10-30T17:08:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:86822",
                    "name": "Bratten"
                }
            },
            {
                "__typename": "AffectedLine",
                "line": null
            },
            {
                "__typename": "AffectedStopPlace",
                "stopPlace": null,
                "quay": {
                    "id": "NSR:Quay:86825",
                    "name": "Kvalvika"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6ZjcyMjg5YjctMjMzNS00MGM1LWIyZDQtZmJmNzU5YjJlZGU3",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:f72289b7-2335-40c5-b2d4-fbf759b2ede7",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Ta neste tog."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Please use the next train."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-17T07:13:01.723+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T00:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-17T07:13:00+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Ta neste tog.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Please use the next train.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50OlNLWTpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6VFgxMTUyNTk5",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "SKY:SituationNumber:TX1152599",
        "description": [
            {
                "language": null,
                "value": "Haldeplass Vihovda, i retning mot Leirvik, er stengd inntil vidare av tryggleiks\u00e5rsaker. Alternativ haldeplass er Haugland. Sj\u00e5 skyss.no\/avvik for kart."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2023-12-14T11:00:38.08+01:00",
        "participant": "SKY",
        "validityPeriod": {
            "endTime": null,
            "startTime": "2023-12-12T04:00:00+01:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Haldeplass Vihovda stengd",
                "language": null
            }
        ],
        "affects": [
            []
        ]
    },
    {
        "id": "UHRTaXR1YXRpb25FbGVtZW50Ok5TQjpTaXR1YXRpb25OdW1iZXI6NDdhZmM0ZDMtZmNhMy00YTE2LTlhYjktNzFkNmZmOTI0MGQ4",
        "severity": "normal",
        "situationNumber": "NSB:SituationNumber:47afc4d3-fca3-4a16-9ab9-71d6ff9240d8",
        "description": [
            {
                "language": "no",
                "value": "Ta neste tog mellom Skien og Sandefjord."
            },
            {
                "language": "en",
                "value": "Please use the next train between Skien and Sandefjord."
            }
        ],
        "advice": [
            {
                "value": "",
                "language": null
            }
        ],
        "creationTime": "2024-04-16T19:49:07.269+02:00",
        "participant": "NSB",
        "validityPeriod": {
            "endTime": "2024-04-19T00:00:00+02:00",
            "startTime": "2024-04-17T05:36:25+02:00"
        },
        "summary": [
            {
                "value": "Ta neste tog.",
                "language": "no"
            },
            {
                "value": "Please use the next train.",
                "language": "en"
            }
        ],
        "affects": [
            [],
            [],
            [],
            []
        ]
    }
]